【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（７）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

第一個留名

１１

翌日，蘇梓我獲邀前往梵諦岡的聖殿騎士團地下總部，並出席由庇護十三世主持的二十四人圓桌會議，商討收復香港教區的部署。

與聖教潔白神聖的形象恰恰相反，眼前這個「圓桌房」環境昏暗，只靠石牆上一排一排的紫色蠟燭照明。縱使圓桌上也有一個插滿蠟燭的球狀鐵架，但看見球狀燭台的影子在木桌上搖晃不定，有點說不出的詭秘感覺。

也許可以想像為情侶燭光晚餐的佈置，但二十四個男人圍著圓桌坐下是不會有任何浪漫氣氛的。

不過話說回來，不單止圓桌房內連一個燈泡都沒有，事實上整個地下總部都像中世紀的城堡一樣，沒有任何現代設備；就連升降機也沒有，蘇梓我都只是跟隨聖職員的油燈爬樓梯來到此地而已。

這是蘇梓我第二次到訪圓桌室，但無論來多少次他都是很不自在；尤其在關上厚重的金屬大門後，室內頓時與世隔絕，並在此地商量影響世界命運的作戰。

最先坐下的是庇護十三世，兩旁分別是安東尼將軍與多瑪斯樞機卿。基本上蘇梓我就認得這三個人而已，其餘都是教廷非常高級的紅衣主教，大多白髮蒼蒼，顯然蘇梓我在這裡是資歷最淺的。

留名

斷

第一個正評

因此眾人都沒有理會蘇梓我，在那些人眼中蘇梓我只不過是被聖教推舉出來的吉祥物，會議沒有他亦照樣進行無誤──實際上亦是這樣，與會者各自匯報工作進度，看起來也準備得七七八八。

「果然只能如此嗎？」庇護十三世回應眾人的報告說：「由於教會無法管有大型軍事設備，我們只能夠把貨輪改裝成為運輸船，運送騎士團搶灘登陸。」

席上還有澳洲教省的代表，他胸有成竹地說：「請教宗大人放心，澳洲教省正傾盡全力為三十艘貨輪加固魔法裝甲，定必能夠安全把聖教騎士送到香港島上的。」

但安東尼將軍還是不太樂觀，「根據情報，正教已經完全控制了香港教區的信仰，這樣他們使用聖魔術轟炸的威力就更勝從前；運兵船的裝甲能否抵禦魔術轟炸確實令人憂慮啊……」

庇護十三世點頭說：「假如有什麼方法能夠從香港教區的內部開始破壞就好了。只要打亂正教在島上的魔法部署，運兵船就可以安全將聖教最精銳的騎士團送往陸上，屆時要重奪香港教區就是易如反掌。」

教宗發言完畢，望向圓桌眾人，卻是鴉雀無聲。顯然大家都找不到其他方法潛入香港教區。

LM同正評

新Po留名正評

唯獨蘇梓我突然大笑起來，靠在椅背把雙腳放上圓桌，交叉手臂笑道：「本大爺卻有方法偷渡返回香港呢，哈哈哈。只要我回去香港解放原本的聖教徒，就能夠打擊正教的魔術力量吧？」

庇護十三世感到有趣，反問：「蘇卿真的有方法能夠潛入香港教區嗎？我先提醒你，現在香港的邊境可是守衛森嚴，同時亦佈滿魔法結界。」

「當然難不倒我啦，但我才不會把我的獨門秘方告訴給你們知道。要麼你就傻呼呼的派船艦冒死登陸，要麼你就相信我而且不要問。」

在場一片嘩然、議論紛紛；唯獨安東尼將軍率先支持蘇梓我說：「這原本亦是本人拜託蘇主祭研究的事情，我對他很有信心。」

圓桌上不乏其他反對聲音，但教宗在衡量正反意見之後，最終選擇相信蘇梓我，把潛入香港教區的神聖任務交託給他。

這就是整個會議最富爭議的話題，但教宗和聖殿騎士團的第一統帥都支持蘇梓我，其他人也沒有反駁的餘地。

如是者整天的討論很快就結束，聖教終於擬訂了全盤反攻香港教區的計劃；於是在數日後，亦即是１１月１８日，聖教正式公開向正教宣戰，劍指香港。

同日晚上，與戰雲密佈的氣氛相反，蘇梓我依舊在酒店房內作弄娜瑪，害得她氣沖沖的離開了睡房。這時候夏思思剛好經過目睹一切，便偷偷鑽到房內跟蘇梓我說：

「蘇哥哥，你雖然能夠輕易收服其他魔神，唯獨小娜娜卻無法完全駕馭呢。」

「嘖，只不過是抓亂她頭髮而已，她就生氣得滿臉通紅，都不知道她在氣什麼。」

「蘇哥哥太過執著了，再這樣下去也不會有進展喔。」夏思思走來對蘇梓我耳語：「蘇哥哥需要轉換一下對象散散心呢。」

「嗯？」

「蘇哥哥不是喜歡杜姐姐嗎？我剛才到杜姐姐睡房偷看，感覺她心事重重呢。蘇哥哥不能夠只顧小娜娜而忽略其他女生的喔。」

「說起來最近我確實有點冷落夕嵐呢，難怪她會心事重重。」

夏思思笑說：「對嘛，明天我們就要起行準備聖戰，就趁今晚好好安慰一下杜姐姐吧。蘇哥哥記得你應承過我做一件事，這就是思思的要求了。」

蘇梓我嘆道：「其實妳無需請求，如果我知道夕嵐有心事我也一定會去關心她啦。」

而且娜瑪又不理會自己，今晚找杜夕嵐陪伴過夜好了。想到這裡，蘇梓我便離開了自己的酒店房，剩下夏思思在背後掩嘴奸笑。

八號波斷下

──叩叩。

「夕嵐，是我。」蘇梓我在走廊敲門數下，幾秒鐘後房門打開。

「咦？蘇梓我，你怎麼這時候找我呢？」門後面是穿著睡衣的杜夕嵐在好奇問道。

「今晚我睡不著，你來陪我一晚吧。」還沒有等杜夕嵐回應蘇梓我就走進房內，坐到床上。

「這麼巧，正好我也是睡不著呢。」

蘇梓我說：「妳今天也有留意新聞吧，聖教已經向正教第二次宣戰了。所以今晚是我們留在羅馬的最後一晚。明天就要起程到澳洲準備。」

「這趟旅行真漫長呢，也經歷了太多事情。」杜夕嵐坐在蘇梓我的旁邊嘆道。

她又閉上眼睛回想這兩個月跟蘇梓我的冒險，先在香港一起騎乘巨蟒翻過香港太平山頂，接著登上潛艇在海底渡過了一個星期，卻中途在所羅門群島差點被蛇神殺死；抵達羅馬後又周旋於雅典十二神之間，最後還在魔界幫忙收復魔神。回想起來沒有受傷實在算是萬幸。

「辛苦妳了。」

「嘻嘻，怎麼嘛？今晚你好像變得古古怪怪的？居然會體諒其他人……不對，原本你就是這樣嗎？」杜夕嵐說：「其實我們也是很多年的同班同學了，最初在班上見到你，我也以為你只不過是個好色之徒。但反正所有男生都是這樣吧，接受了這個看法的話你還是有其他優點的，雖然要非常非常細心才注意得到。」

「哼，只有配得起本大爺的女人才會懂得欣賞我的優點啦。」蘇梓我靜默一會，又輕聲告訴杜夕嵐：「所以我一定會救回妳的家人，妳不用擔心妳的母親。」

「謝謝，你的說話還算有一點點可靠的。」杜夕嵐笑道：「成功之後我再將你介紹給家母好嗎？」

「嘿嘿，今次是以未婚夫的身分嗎？」

「隨你喜歡囉，只是重婚在香港是犯法的。」杜夕嵐苦笑說著，又帶半點害羞。

「這個不成問題啦，我們找一個以三妻四妾的國家結婚好了，哇哈哈哈。我喜歡的女人一個都不能少，全部都要娶回家。」

「如果蘇梓我你是借機會向說喜歡我的話，這是我聽過最差勁的表白呢，雖然也是最符合你的性格就是。」杜夕嵐望向窗台喃喃道：「不過有一件事情我還是有點後悔的，如果你可以早些認真追求我就好了。我也嚮往過校園的戀愛生活啊。」

「那就等本英雄平定教會內戰，讓妳可以重返校園吧。然後在小息時間我就可以對穿校服的妳好好親熱了，嘿。」

「蘇梓我你真的本性難移──」

突然蘇梓我抱著杜夕嵐親吻下去，起初杜夕嵐有點嚇倒，但很快就放鬆起來，把身體交給蘇梓我。

蘇柆我問：「可以預習一下夫妻之間的事情嗎？」

「……這是要女方回答的問題？」

杜夕嵐的靦腆淺笑使得蘇梓我興奮起來。始終對於蘇梓我來說，杜夕嵐不像利雅言般讓他一見鐘情；而是同班同學一直很親近的感覺，然後不知不覺間卻喜歡上這女孩子。

「夕嵐……永遠伴在我身邊吧。」蘇梓我抱著杜夕嵐的手終於變得不客氣，鑽到她睡衣裡面愛撫，最後把她推倒床上。

就如其他英雄故事一般，在遠行之前一晚，男女主角共度一宵。

只不過他們都不知道，同一時間夏思思帶著銜尾蛇繞成一圈，在隔壁娜瑪房內即時轉播，看得娜瑪非常緊張。

聽日補甜，俾個美好回憶杜家姐
聽晚繼續

歡迎新舊讀者留名

同埋八號波斷文既各位辛苦了

夕嵐係咪會出事

新post留名

杜家姐隻豬

食女同學呀

小娜娜 終於扑夕嵐

吉祥物

咪傻 蘇哥既女人點可能會有事
出事就唔係後宮故

黑貓一向都善待女角架

正解

等時返學校再黎過

推推黑貓

來推我吧

皮已負 又斷唔到

聽日再斷過啦

唔係人留名

皮已正

感謝各位正皮留名

見係你 唔負皮住

幾時有真。蘿莉食,思思唔算

乖

好似除左思思的確缺乏蘿莉元素，可以向非人類方面諗下

小惡魔留名

小娜娜睇到好著緊 很想要

八號冇野做出多篇啦

新po留名

留名👏👏👏

小娜娜大危機

今日好攰，要早d瞓

仲有將軍個女

其實如果出書嘅話我會買

留名
皮已正

留名
差小娜娜未食

小娜娜呷醋

推啊推爆黑貓個

朕 知道了

遲早都會……

感謝支持
呢個故暫時都係輕輕鬆鬆娛樂下大家，暫時唔諗其他
不過黑貓有另外一個故有機會係台灣出書

越黎越近了

推文就得

再次感謝其他留名同正評既巴打，不能盡錄

獸耳蘿莉

我來留名了

輕輕的pish

黑貓族？

仲有艾因加納，小娜娜，瑪格麗特未食播

幼狼 對主人忠誠，對敵人兇狠

做咩成日掛住艾因加納

考慮下

唔好咩

出未呀

同樣時間，溫馨提示今晚補甜

黑貓好嘢

外傳逸事 杜夕嵐的初夜

聖教宣戰的當晚，臨離開羅馬的前夕，蘇梓我終於按捺不住夜襲杜夕嵐的睡房。

其實二人經歷重重險阻，蘇梓我又成為了教會英雄；對於從未談過戀愛的杜夕嵐來說，她的心早已經被蘇梓我俘虜了。

可以說是欺騙無知少女（？），反正當蘇梓我把她推倒在床上時，杜夕嵐只是默默凝望對方眼睛，有點不知所措。

「蘇梓我，你應該不是第一次……嘛，你肯定不是第一次吧，我在說什麼傻話。」床上杜夕嵐問道：「但始終有點不甘心呢，你第一次的對象是怎樣的女生？可以告訴我嗎？」

「這一晚不可以提及其他女生，我只要夕嵐就足夠了。」蘇梓我為了阻止杜夕嵐繼續問下去，二話不說就跪在她身上，雙手不客氣地搓揉她的胸，並把杜夕嵐胸前的鈕扣逐一解開。

因為是喜歡運動的關係嗎？杜夕嵐雖然身材苗條，但雙峰堅挺；這是其中一種最令男生渴求的身材吧，而現在已經落入蘇梓我的一雙魔掌裡面。

「夕嵐妳真的很美喔。」

「是嗎？我以為比起你身邊的女生還是差了一點──嗯！」

「說過了今晚不提其他女生喔，這是懲罰。」蘇梓我隔著胸罩大力抓住杜夕嵐的胸脯，讓她不自覺地叫了一聲。

杜家姐

斷！

然而，就算蘇梓我今晚不提及其他女生，現場所有畫面亦即時轉播到隔壁兩位女生眼中。

話說在數分鐘前夏思思隨便找了個藉口來找娜瑪，然後二話不說就叫烏洛波羅斯咬著尾巴繞成一圈，把蘇梓我與杜夕嵐的春光實時投影在銜尾蛇的圈中。

娜瑪生氣道：「妳這頭惡魔給我看這些是做什麼啦？」

「因為思思想看啊。可惜沒有聲音呢，忍耐一下就只看畫面吧。」

「妳這頭淫亂惡魔想看色情片回自己房看啊！我要睡覺。」

「淫亂惡魔是妳才對吧？」夏思思忽然教訓娜瑪說：「妳本來是吸食人類精氣的睡魔，睡魔的睡不是睡覺的睡啦，而是要跟男人睡才算是睡魔。」

「少囉唆啊，本小姐睏了就睡，我寧願做喜歡睡覺的睡魔。」娜瑪抱著枕頭與夏思思在床上對峙。

「正因為小娜娜妳太久沒有吸食人類精氣，變得營養不良才會感到經常疲累喔。這時候就算行動上不願意跟男人同床，至少也看一下蘇哥哥在床上的勇姿來獲取若干精氣嘛。」

事實上娜瑪最近經常腰酸背痛，但這肯定只是因為經常被蘇梓我勞役而已，例如一個人連續三日三夜在魔界荒野舖設唾液陷阱。

不過娜瑪此刻的腦子確實不靈光，所以只是繼續抱著枕頭不懂回答。夏思思見狀又說：

「該不會小娜娜純情得連色情小電影都不敢看吧？明明是睡魔？」

「我才沒有不敢看呢，看就看啊！」

於是二人在吵吵鬧鬧下又繼續監看銜尾蛇圈內的影像。

雖然隔壁兩位使役魔的吵鬧不停，但如今蘇梓我只是享受著杜夕嵐的呻吟聲，其他通通都過濾掉了。

杜夕嵐果然毫無異性的經驗，全身都非常敏感；蘇梓我只是握著性器在她的腿上磨擦，杜夕嵐的臉已經紅得像櫻桃一樣，甚為害羞。

於是蘇梓我得寸進尺索性把她的胸罩脫下，讓杜夕嵐身上只是脫剩內褲；但儘管如此，對於雙腿之間的最後一塊白布，她還是防守得相當嚴密，更下意識地扭著屁股掙扎。

不過在蘇梓我看來這豈不是叫他放馬過來的訊號？在他眼中這簡直在誘惑自己，就好像鬥牛士揚起紅布挑釁鬥牛一樣，尤其蘇梓我眼前的白布都已經濕了起來。

結果蘇梓我二話不說就把杜夕嵐的內褲拉到小腿附近，這是最能夠挑起蘇梓我情慾的畫面──卻又被杜夕嵐喊停了。

「那個……要不要先戴安全套呢？」

蘇梓我愣住半秒，畢竟褲子都脫下了，不可能就此罷休吧？但杜夕嵐很親切地告訴他：

「床頭櫃的第二格抽屜裡面有一盒新的……畢竟你的本性我很清楚，所以準備很久了。」

咁多位
Music

仲要幫佢買埋套

羅馬有套賣

「果然是我的好夕嵐。」蘇梓我把東西拿到床上，撐腰道：「幫男朋友戴上也是女朋友的工作，我已經準備好了。」

看見蘇梓我的巨物都充了血，杜夕嵐只好在指導下小心翼翼地為他套上，並仔細檢查；雖然有點笨拙，但絕對滿足了蘇梓我的虛榮心。這樣看來杜夕嵐無疑是最稱職的女友。而且她還很有禮貌地告訴蘇梓我這是她的第一次，請溫柔一點。

嬌柔的聲音令到蘇梓我嘿嘿淫笑，低頭就用舌尖不斷弄濕杜夕嵐的私處；大概阿斯摩太的指環不止能夠增長蘇梓我的陽具，就連舌頭好像也變得更長，輕易就能夠舔舐杜夕嵐的深處。

「蘇梓我……嗯啊！為什麼要用口呢？不會感到骯髒嗎？」

「沒有這回事，夕嵐妳的全部我都喜歡。」蘇梓我又大聲吸吮，滿懷惡意地反問：「而且夕嵐妳也喜歡不是嗎？妳的下面已經氾濫了。」

「別亂說難為情的話……蘇梓我你快點進來吧……！」

看見杜夕嵐心癢癢的，蘇梓我唯有滿足她的要求，對準濕潤的小穴插了入去──這種壓迫感，是兩個相愛的人二合為一的證明；蘇梓我左右手捉住杜夕嵐一雙雪白長腿，腰身使勁反復撞向她的最深處，讓杜夕嵐感受到第一次的難以言喻快感。

正呀

長舌

快啲啦

蘇梓我猛地抽插，越推越快，啪啪聲撞得杜夕嵐腦袋一片空白。畢竟這是連惡魔女神都能夠征服的巨物，她作為一位普通女子想當然也無法反抗，失神尖叫；此時在隔壁偷窺的二人原本聽不見聲音，現在也聽得親歷其境一樣。

「蘇梓我那笨蛋好像很享受的樣子，杜夕嵐也好像很舒服……」隔壁盯著畫面的娜瑪心道：「再這樣下去的話……」

娜瑪突然感到非常頭痛，腦袋快要爆炸似的，又跳下床大叫：「吵死了！本小姐不看啦！」雙手強行把銜尾蛇解開，然後就扔到夏思思心中說：「妳把寵物帶回去啊，要看自己看個飽！我要睡覺了！」

「欸……接下來才是最精彩的部分喔。」夏思思感到有點可惜，又說：「小娜娜妳不要慾求不滿，晚上一個人解決呢。」

「要妳管！趕快走啊！」娜瑪隨手拿起枕頭擲向夏思思，幾經辛苦才把她趕出睡房。

但房內回復寂靜之後，隔壁的叫床聲反而更加清晰了，聽得娜瑪心煩意亂。而且看來蘇梓我今晚十分痛快，看來這一晚都不用睡了。

蘿莉係我生命

杜家姐第一次暫時放過佢先

聽日繼續主線

又嚟虎軀一震
嬌軀一顫

小娜娜

應該整番篇小娜娜自行解決既甜

蘇哥第一次冇得中出

杜家姐不知幾好

斷到啦

小娜娜淫魔既一面已經全部繼承左係蘇哥身上
所以小娜娜先咁 pure

其實黑貓成日都俾人話係蘿莉控

幾時屌小娜娜

無寫啫

一斷到就正皮你

識食

9點後係斷唔到黑貓既

等魔瞳完咗就差唔多

今次冇虎驅一震 負皮

正評番先

巴打心水清

下次補返虎驅十震

感謝

以下題外話

咁啱無聊 google 下自己參加比賽嗰本書名，搵到原來個小說獎有日文網站
裡面提到五月尾已經完成左複選，未知結果

不過見到自己作品有日文介紹感覺好正

『首無しの”自殺”死体、衆人環視の大胆な殺人――連続殺人事件に天才数学少女が挑む！』

唔知新司馬bb 可唔可以打入日本呢

咁震法 蘇哥邊頂得順

游二世

蘇哥進步左架喇

感謝支持

但游二世無囡囡食

72柱魔神，依家有5個
其他係咪都係女

你想食死蘇哥
試下唔同種族啦

文呢？

１２

翌日早晨，蘇梓我醒來第一眼看見的是杜夕嵐的臉。原來杜夕嵐比他更早醒來，但就在床上一直在盯著蘇梓我的睡相。

「怎麼了？被我英俊外表迷倒了嗎？」

「英俊？哪裡俊？」杜夕嵐笑道：「只可以說沒有以往那樣令人討厭吧。」

「假如不是被我外表吸引，就肯定是被本大爺的下半身征服了。」

「你別在晞陽面前亂說話呢，我可是會生氣的，然後不再跟你『那個』了。」

「這很困擾，我們還欠一次在學校做的啊。」

「你還沒有死心嗎？」

蘇梓我笑道：「這可是學生的浪漫啊！」

「這是單純的犯罪。」杜夕嵐不禁苦笑，爬起床穿回衣服，並催促蘇梓我今天要早出門。畢竟聖教已經進入備戰狀態，現在開始每分每秒都十分重要。

「啊……一想到又要見那個沒有表情的安東尼就感到心煩。」蘇梓我同樣爬起床說：「還好這個累人的工作我心目中早已有其他人選。」

「又是娜瑪同學嗎？蘇梓我你也別把所有事情都推給她做吧，感覺她很可憐。」

「只怪她命苦囉。但接下來我要潛入香港，不能帶太多人上路以免打草驚蛇；而且我還需要有人留在聖教負責聯絡，這個任務只有娜瑪最適任了。」

畢竟之前蘇梓我和娜瑪已經示範過心靈相通，可以用念動術隔空傳音。蘇梓我委任娜瑪做聯絡人也是信任的表現。

杜夕嵐吞吞吐吐地問：「那個……你說不能張揚，所以你會帶我回去香港幫忙嗎？我一直也有練習諸羅剎女的召喚術，絕對不會拖累你的喔。」

但蘇梓我卻輕撫她的頭髮，安慰她說：「抱歉呢，不是妳的問題，但此行深入敵陣太過危險了；多一個人就多一個機會被人發現，所以我只能夠把妳留下來幫娜瑪忙。」

杜夕嵐嘆道：「我明白了，那麼你要萬事小心。」

「放心吧，我還要收服聖火書院等妳回來的，嘿嘿。」

接著在吃過早餐後，蘇梓我又召集眾人擠到酒店房內分配工作，為出發會見安東尼將軍做好準備。

「除了雅言之外，全部人都跟隨安東尼那傢伙到澳洲備戰。」蘇梓我續道：「雖然聖教那些人好像都老謀深算，但以我的直覺來看安東尼算是教廷裡面最謹直的人，至少不會出賣你們吧。」

娜瑪說：「但這邊有兩頭惡魔啊，那個安東尼會讓我們隨軍出征嗎？他可是這次聖戰的統帥喔？」

「本英雄可是今次香港聖戰的指揮官之一，妳和思思又是我的使役魔，多少能夠通融吧。」蘇梓我又補充說：「而且妳在安東尼身邊的話，除了方便妳把騎士團的動向跟我匯報之外，妳亦可以把我的進度報告給那老頭知道，這交易對於安東尼來說應該還不錯。」

「互相監視的意思嘛。好啦，我知道怎麼辦了。」娜瑪打了一個呵欠回應，看來她昨晚睡得不太好。

雖然她睡眠不足的罪魁禍首正是蘇梓我，只是蘇梓我全不知情，只是繼續解說他的計劃：「待今天入夜，我就會跟雅言利用乾坤球瞬移潛入香港，目的主要有兩個：第一是調查正教在香港做過什麼，有何企圖；第二是暗地召集本來的聖教徒，藉此打擊正教在香港的信仰力。」

利雅言回應說：「這樣的話我應該可以幫上忙呢。」

「嗯，我們當中對於教會事務最清楚的就是妳，而且妳又是聖火教區的聖女，對於舊信徒的號召力亦是最大。」蘇梓我說：「唯一擔心就是太過惹人注目，所以此行只能夠少數上路，就靠我們二人了。」

若然蘇梓我成功的話，聖教用改裝貨輪登陸的成功機會就能夠大大提升，這時候身處海外的娜瑪等人就能與蘇梓我裡應外合、殲滅正教騎士。

利雅言微笑說：「很穩妥的策略。可惜我已經沒有任何聖力，一路只能麻煩你了。」

「這不能說是麻煩，保護老婆是男人的天職，哇哈哈！」

又是蘇梓我招牌的大笑，之後他就把相同的計劃在安東尼府上交代一遍，並將娜瑪等人暫時託付於安東尼將軍手上。

「蘇梓我，你沒有我在身邊照顧要好自為之。」

這是娜瑪暫別的一句話。然而這一別無論對於蘇梓我和娜瑪來說，都將是想像以上的凶險。

接著又過了數個小時，羅馬才剛黃昏，但計上時差的話香港就已經夜深，正是潛入的好時機。

於是蘇梓我帶同利雅言來到羅馬郊外一片無人樹林中，而且當然是要做正經事。

「這裡的話蘇同學能夠感受到兩位使役魔的魔力？」利雅言如此問道，雖然正確來說蘇梓我如今有四位使役魔才對。

蘇梓我點頭回答：「無論娜瑪和思思去到哪裡都不能逃出我的魔掌，嘿。」

雖說系爾的轉移魔法沒有距離限制、沒有次數限制，但轉移空間所耗的魔力卻與距離和次數成正比。縱然蘇梓我在獲得乾坤球後有偷偷地在晚上一個人練習（例如偷闖娜瑪房間之類的），但是要從羅馬轉移到地球另一面的香港這種規模卻是第一次。

蘇梓我只好謹慎把乾坤球握在印戒的右手上，此時印戒又與使役魔連結起來，魔力瞬間增幅好幾倍──四頭使役魔，這比起原先只能使役娜瑪的時候至少增強四倍魔力。

利雅言說：「轉移魔術一向被教會視作危險的法術，其中一個原因也是太過危險性；要對目的地非常熟識才能夠確保轉移無誤，否則很容易受傷。」

也是相同理由系爾才需要事先確保逃遁的藏身點，卻反被蘇梓我利用。

利雅言續問：「蘇同學打算轉移到哪個地方？」

「最熟識而且又不張揚的地方，當然就是自己的家。」

「原來如此，蘇同學是一個人住在聖火山下的大型屋苑對嗎？這樣的話確實方便藏匿於人群當中。而且你失蹤這麼久正教應該不會對你的住處感到興趣吧。」

「嗯，回家以後再向熟識的朋友請教香港近況，至少有個照應。」

於是蘇梓我捉緊利雅言的手，閉上眼睛，以乾坤球命令系爾子爵助他空間轉移──

感覺有如做夢一樣，剎那間好像身體不屬於自己，輕飄飄的就被拋到天邊之外；接著再次睜開眼睛時，難以置信地二人已經身處在香港百姓家中──那是蘇梓我的家，令人懷念的家。

客廳的佈置依舊，只是沾滿了灰塵；牆上掛鐘停在十二點正，梳化下散落著聖火書院的校服；然後廚房裡還有一條煮到半熟的鱸魚，那是娜瑪曾經抱怨自己浪費食物的主角。

「好像自從你離開以後都沒有人來到這裡呢。」利雅言說。

「嗯……但有點不好的預感。」

蘇梓我立刻開門走出陽台，躍過欄杆爬到隔壁；他要找的人只有一個，急不及待便催動魔力把鄰居陽台門鎖打爛──結果眼前的客廳同樣如一片廢墟，傢具倒在地上，完全沒有任何人住過的痕跡。

「君姐……妳在哪裡？」

蘇梓我望著牆壁喃喃自語，同時隔鄰卻傳來利雅言的喊聲：

「蘇同學！你看一下外面天空！」

蘇梓我回頭走到露台上，眼前天空居然是一片血紅！也許夜晚紅色的天空不算罕見，可是天上雲層竟如心臟一樣「砰砰、砰砰」地鼓動；還有一絲絲朱紅魔力如蜘蛛網般密舖整片天……不對，與其說是蜘蛛網，倒不如說是血管吧？

「天空正在孕育著妖怪……」這是蘇梓我最初的感想。

聽晚繼續

君姐比人捉左

遲左一步無得斷

香港無啦
坦克碌豬靠你！拍馬屁聲響足一世紀。
普選偏偏冇我？八百張飛選多一世紀。
玩謝你，送酒席，送主席。
傲慢冷嘲各種冤氣，不捨不棄，
陪笑了不起，福佳始終有你！

遲左入黎

斷到？

今晚大家都遲左，剩係得兩位斷到黑貓

英雄救美既時候要來了

有蘇哥救世界

見到仲有人斷就講定先
冇睇到聽晚繼續

蘇哥係時候開無雙mode

黑貓唔是咁易斷的

要小心行事

多謝支持

Between係三位

係喎，數錯左

斷文話咁易

君姐唔好有事啊

準備征服君姐

蘇哥唔會俾君姐有事

打爆正教班人先

黑貓 新書幾時出

應該上個禮拜出左架喇

推

呢個故先係我睇你第一份作品 唔知新書叫咩名 想買本支持

１３

「蘇同學，你那邊有什麼發現？我過來跟你會合呢。」

利雅言和蘇梓我各自站在相鄰的露台上對話，但中間卻隔了數米；這裡十二樓高，總不能叫凡人的她冒險跳來這邊。

「我去開門給妳。」蘇梓我回到玄關打開大門，迎接利雅言從隔壁走來。

利雅言問：「你跟這裡的鄰居很熟識的？」

「住在這裡的人妳也認識，孔穎君，在我們學校教國語的。」

「原來是孔老師……」利雅言快速瞄看廳內每一角落，「但現在好像沒有人住呢。」

有見及此，蘇梓我逐一打開房門檢查，並道：「原本這裡住了孔穎君和她的父母，一家三口，可是人都不見了。」

「要等天亮問一下其他鄰居？」

「不，我跟他們沒什麼交流，也不知道會否是正教奸細。」不其然蘇梓我望見電視櫃上放著電話，便回想起他臨離開香港時與孔穎君的對話，低頭自語：「君姐妳不是說過會留在家中保護自己嗎？我已經回來了啊，卻沒有找到妳。」

看見蘇梓我意志消沉，利雅言只好繞著他手臂說：「或許家裡有留下什麼線索，不如我們再找找看？」

「……咦？」蘇梓我的線視停留在孔穎君的睡房內，便攜同利雅言進房，並在書架上看見一個小音樂盒。

大概蘇梓我認得那件小擺設？從利雅言看來，蘇梓我好像跟孔穎君交情不淺呢；但如今蘇梓我心不在焉，這裡只能夠靠自己了。

於是利雅言回到客廳繼續尋找蛛絲馬跡，幸運地竟在梳化下發現了一張便條。她把便條拾起，上面寫著「聖火書院」四個鉛筆字。

「蘇同學，也許這裡的家人都逃離到聖火書院？」

蘇梓我不解，「可是聖戰期間正教高調把香港的聖教教堂全部拆掉，聖火堂亦在交戰中被摧毀，很難想像聖火書院現在是個怎樣的地方。」

利雅言搖頭解釋：「正教也不是恐怖份子，他們肯定會在原址重建正教教堂的。畢竟原先聖教選址興建教堂肯定有其原因，就好像聖火山本來就是聖靈之地，容易聚集信仰心──」

說到一半利雅言突感暈眩，眼前一黑差點跌倒，嚇得蘇梓我馬上跑過去扶起她。

「怎麼了？是空間轉移讓妳感到不舒服嗎？」

「也許是吧，我想休息一下應該沒有問題。」

「好，畢竟我們還有十四天時間，太過心急反而容易闖禍。今晚不如妳就在這裡休息一下，我先出到外面周圍打探。」

蘇梓我又把聖教借來的衛星電話交給利雅言，好讓她有什麼事情可以立即通知自己。

「謝謝。如果你沿途有什麼事情我能夠幫上忙的話，請儘管開口。這次香港聖戰我也有參戰的理由。」

大概是為了替利隆禮將功補過，希望教廷能夠從輕發落吧。這點事蘇梓我早就看透，所以才帶利雅言回來香港的。

安頓好利雅言安頓以後，蘇梓我回到陽台望向樓下公園，然後一直線瞬移到地面。這種短距離的空間轉移蘇梓我已經駕輕就熟，乾淨俐落。

「還是感到很沉重的障氣呢。」蘇梓我謹慎地環顧公園四周，沒有發現半個人影，人都到哪了？但至少不像雅典般屍橫遍野，這可以說是是不幸中的大幸嗎？
蘇梓我繼續在陰影下潛行，走了幾分鐘，卻感到越來越熱。

蘇梓我心道：「奇怪了，香港跟歐洲一樣應該是冬天才對啊？而且還是凌晨時分，怎麼天氣好像夏天一樣悶熱的？」

他凝神靜聽，感受到暖風一直從東面吹來，該處正是蘇梓我最熟識的聖火山。

「雖然以前也有計劃過凌晨到學校靈探，但沒想到會是以這種方式夜遊校園……」

走了幾步，這次蘇梓我不自覺地停下了腳步，因為他見到以往每天都會經過的小巴站。平日這裡都擠滿等車的人龍，如今卻非常冷清；旁邊也是步行上山的必經之路，但現在街燈一明一滅，氣氛變陰森可怕，再走下去恐怕會有危險。

暖風又打亂了蘇梓我的思緒，這時候腳邊吹來一片黑色樹葉……對了，自從把守護天使帶離開香港之後，三分之一的樹木早就枯死了。

「咦？」

蘇梓我把魔力匯聚到左右耳朵，聽力即時倍增，就連百米外的聲音都非常清晰。他更加聽見遠方傳來活人聲音，不止一人，而是有五、六個人從山上跑來，大概再過幾分鐘就會碰上自己。

於是蘇梓我輕輕一跳就埋伏在山坡叢林，打算在樹上偷偷觀察──三分鐘後，果然有數個男人沿山道高速跑來；當中一個年輕男子在拼命逃亡，後面有幾個正教騎士舉鐵槍追捕！

「那個熱血跑姿……不就是同班的李訥仁嗎？還真是不想救他，而且這裡出手的話肯定會打草驚蛇引來正教注意……」

蘇梓我心生一計，隨手折斷樹枝並貫注魔力擲向李訥仁腳下──

「哇！」正在拔足奔跑的李訥仁突然右腳被樹枝絆倒，失去平衡竟直接越過山路圍攔掉到叢林；緊接蘇梓我躍下抓著李訥仁的天靈蓋，口中唸唸有詞──

「咻」的一聲，當五名正教騎士跨過圍攔下來找人時，蘇梓我和李訥仁早已轉移到別的地方。

今日無遲到

斬斷黑貓

準時斷番

上一秒李訥仁絆倒跌進林中，下一秒眼前卻是身處公園；李訥仁搞不懂發生何事，只知道好像有人把自己捉到這兒，便高舉雙手保護頭部作出拳擊的架勢。

蘇梓我罵道：「啊？剛才要不是本大爺救你，你早就被正教亂槍插死了。」

李訥仁一副難以置信的臉，睜大眼睛盯著蘇梓我，望了數秒才大聲說：「你、你、你不是蘇同學嗎！還是你從陰間走出來了？要索命的話不要找我──嗚啊！」

蘇梓我不客氣地毆了他一拳洩憤，冷冷道：「小聲點！我回來香港可不能讓其他人知道的。」

「抱……抱歉……啦。」李訥仁一時喘不過氣，按著肚子坐在地上說：「你真的是蘇同學？」

「難道你有見過假的？」

「不……但一直沒有你的消息，我還以為你死了啊。而且剛剛挖到黃泉，我才以為你從陰間走出來啦。」

「慢著，你說黃泉什麼？」

「就是黃泉啊！黑水裡面突然有一堆鬼魂湧出來，死了很多人！我都是拼命跑著跑著才沒有被那些妖鬼殺死的！」

李訥仁面色蒼白，滿面冷汗，看來所言非虛。

「喂，孔穎君在裡面嗎！」

「咦？你說孔老師？」李訥仁目光遊離地說：「好像沒有見過她呢……」

蘇梓我深吸一口氣，命令道：「你跟我來，我有很多事情要問個清楚。」接著捉住李訥仁的肩，二話不說就把他帶回家。

蘇哥要帶男人回家

臨尾幾乎同時俾幾個人斷

因為黑貓今日居然咁長

2男一女

最新本書叫最終等級１的武林盟主成為傳說
見到封面既陣容都知道又係有好多女伴

不過呢本係第三部，之前兩部而家書局可能會難d 搵到
如果想重溫之前兩部暫時可能要上網睇，或者等書展買

實體書黑貓都用心修改架，多謝支持

唔好搞我個聖女

日日都好長架

個封面

今日遲咗斷唔到

有癡女

封底仲有其他人物，最後一部大集合

聽日再黎

又扮斷

呢本有無諗住出書

開分身負皮你先

目前無計劃，呢個主要係黑貓得閒練下寫字
而家黑貓搏下寫d正經d既故去台灣出書，希望成功

黃泉 ,正教班人想點

伊邪那美

說到一半利雅言突感暈眩，眼前一黑差點跌倒，嚇得蘇梓我馬上跑過去扶起她

雅言

熱血跑姿

唔知呢

crossover 日本神話

「咦？你說孔老師？」李訥仁目光遊離地說：「好像沒有見過她呢……」

姐係知道啦

蘇哥要打

對住正教班人蘇哥可唔可以黑暗mode

俾返君姐出黎

爛尾我殺咗你

新書已買

黑貓寫咁多故無試過爛尾

黑貓之前係咪參加咗台灣啲小説比賽 結果點

6月公佈複選結果，但而家仲未有消息
睇佢上一屆好似都要搭個台然後6月底先公佈
如果複選過到，就要交俾日本一位大師親自挑選，呢個仲耐，要9月

極速大左肚

呢方面杜家姐就聰明好多

成日中出人，終於做老豆

尋日有人問我台灣小說比賽結果，今日台灣就有人打電話話俾黑貓知已經通過複選，進入決選喇

決選會由日本推理界大師島田莊司親自挑選出首獎，同埋將會係9月親自到台灣揭曉
所以9月黑貓要去一趟台灣，出席典禮，就算攞唔到首獎去見下大師都好
呢個島田莊司獎出過唔少名人架，希望到時大家幫黑貓集氣啦

最後循例講句，今晚準時更新

樓主AC迷

係
最近新聞多左，留言多左

１４

瞬間返回孔家，李訥仁嚇得驚惶失措，口齒不清地說：「蘇、蘇同學、莫非你是神仙轉世嗎？」

「嗯啊，有空你就崇拜我吧。」蘇梓我捉住李訥仁的肩把他拋到梳化上質問：「你剛才說的黃泉是怎麼一回事？那是正教命令你們這樣做的？」

李訥仁點頭說：「正教他們判罰所有聖教的男丁都要強制勞動改造，因此聖火書院的男生都被囚禁在聖火後山接受勞改，開挖山洞資源。」

此時李訥仁驚魂未定，越說越慌，「但聖火山根本不是什麼礦山啊，我們只是漫無目的地越挖越深；終於有一天從地底滲出黑水，一堆妖鬼衝出來殺人，我們才知道那是在挖黃泉！」

因為李訥仁講話很大聲，吵醒了房內休息的利雅言，她便走出客廳問道：「當時你們還有什麼人在場？為什麼會肯定那是黃泉呢？普通人應該不知道黃泉的存在。」

「會長？」李訥仁看見利雅言吃了一驚，連忙回答：「是聖火堂一位修士告訴我們的，所有壯丁都被征召開挖嘛，他也沒有例外。」

開挖黃泉，雖然聽起來很恐怖，但正教只召募男丁挖掘亦令到蘇梓我稍為安心。至少孔穎君應該相對安全吧。

日頭斷文好唔慣

但話說回來，蘇梓我只是之前跟黃泉魁鬼交過手，不過黃泉究竟是什麼東西他還是不太清楚。

「抱歉，我也不是十分了解。」利雅言回答說：「教會對於鬼魂都是敬而遠之，我們只知道黃泉是鬼族位於魔界的聚居地，而鬼族就是惡魔鬼的盟友，因此是教會的敵人。」

蘇梓我有點意外，「原來鬼族跟惡魔是兩個種族來嗎？這樣問惡魔會清楚一點？」

利雅言同意說：「正教挖掘黃泉，目的大概是想主動接觸鬼族吧。作為鄰居，也許魔界那邊會有什麼消息？」

於是蘇梓我坐回位上，閉眼默唸娜瑪的名字，以念動術千里傳音──

「娜瑪，妳聽得見嗎？」

「欸，聽到啊……人家還在睡覺你想嚇死我嗎？」

「妳的主子夜闖敵人腹地耶，妳這睡魔還真的在安心睡覺？」

「是啦是啦，但聽見你這麼精神肯定沒有問題啦。」娜瑪隔空問道：「所以你找我所為何事，肯定不是跟我報平安吧？」

蘇梓我沉默半秒，竟問候說：「先聽聽妳那邊有沒有發生什麼異樣吧。」

「一切正常喔。我們還在前往澳州的飛機上面，其他人則睡覺休息。所以說你那邊出現問題了？」

「還不算大問題，我只是想知道鬼族的事情而已。」蘇梓我問娜瑪：「妳們聽說過正教跟鬼族有什麼聯絡？」

「嗯？沒有啊。而且我們也甚少跟鬼族打交道。之前不是告訴你，魔界連彼列公爵都不敢冒犯萬鬼之母嗎？」

接著娜瑪簡單地解釋一遍：據惡魔先祖所說，在天魔戰爭戰敗之後撒旦率領一眾地方神墮落成魔，佔據魔界作為根據地。但其實在惡魔到來之前鬼族早就聚居於地底深淵，鬼族可以稱得上是魔界的原居民。

不過鬼族大多缺乏智慧，沒有文明；他們的居住地更是寸草不生，跟現在的魔界比可差遠了。傳說撒旦也是以文明作為交換條件請求萬鬼之母給惡魔族聚居，魔界才得以繁榮起來的。

於是，惡魔族與鬼族世世代代結為盟友，共同生活於魔界之中。

「可是要說種族關係的話，其實人類才是跟鬼族更有淵源呢。」娜瑪說：「畢竟只有人類死亡才會變成鬼族嘛，神魔死亡則直接魂飛魄散，回歸靈魂的循環。」

蘇梓我問：「所有人死了以後都會變成鬼嗎？」

「也不一定呢。本來鬼魂只是由於萬鬼之母佔據了世界核心，並且干預靈魂的循環而產生出來的缺陷物。因此即使鬼族是人類死後的轉生，大多數都不似人型，而是以怪物的姿態出現。」

蘇梓我在想，面對這樣的鬼族，究竟正教開挖黃泉主動接觸他們又是為了什麼目的？

「算了，娜瑪妳繼續去睡吧。」蘇梓我暫時不想在那邊鑽牛角尖，因為他有更加在意的事情。於是蘇梓我轉換話題詢問李訥仁：

「你說過男丁都被判罰勞改，那女教徒呢？她們都到哪裡了？」

李訥仁戰戰兢兢地回答：「在香港教區落入正教手上以後，正教騎士大肆搜捕原本的聖教徒，又將附近堂區所有教徒都抓到聖火書院宣告罪行。當時孔老師應該也在場的……」

「之後呢？」蘇梓我追問。

「之後我們被送往後山勞改，其餘女教徒聽說則被分配到其他堂區教區懺悔和侍奉聖父……」李訥仁突然又想起什麼，「說回來，現在佔領聖火堂區的正教牧師好像也捉了幾個年輕少女侍奉自己呢，也許孔老師也包括其中……」

「喂！你說那個牧師在哪裡！」蘇梓我殺氣騰騰的抓著李訥仁衣襟，利雅言看見馬上就制止他說：

「我們也同樣關心孔老師啊，但蘇同學請你先冷靜下來好嗎？」利雅言問李訥仁：「正教牧師應該住在原本的利家大宅？」

李訥仁被嚇得有點不知所措，只是點頭同意。

「請問你知道裡面人數嗎？還有那些聖職員在正教的階級？」

這次李訥仁就猛地搖頭否定，於是利雅言說：

「利家大宅原本是設計成為結界堡壘，假如正教派來佔領的人是高階聖職員，蘇同學你要偷偷入內救人就變得非常困難了。」

蘇梓我生氣說：「就算如何困難我都要救君姐出來啊！」

「蘇同學你忘記了我們今次前來的目的嗎？第一是調查正教在香港的企圖，第二是暗中唆擺原本的聖教徒叛變。拯救孔老師不是在我們原本的計劃裡面啊。你現在肩負了聖教職銜，不依計劃擅自行動會被教會追究責任的。」

但蘇梓我根本聽不進耳，「那些混帳教會誰會稀罕什麼名銜啊，我想要救君姐就救君姐。難道雅言妳要阻止我？」

利雅言凝望著蘇梓我數秒，終於嘆氣說：「不愧是為了要救我不惜跟十二神開戰的蘇同學呢，看見你有如此決心，我很樂意助你一臂之力。說到底這次舞台是我的家，秘密通道什麼的就包在我身上吧。」

蘇梓我鬆一口氣說：「雅言……果然妳不會見死不救啊。」

利雅言微笑說：「反正還有兩個星期的時間，只要在不破壞原先部置的情況下救出孔老師就好。我會想辦法幫你的。」

淫賤牧師

旅行都斷文
巴打係歐洲 ？

切佢碌鳩

搞君姐

咁搞君姐既話將佢碎屍萬段

遲左

要正教成班人陪葬

支持

今晚黑貓好準時

你日日準時先算啦

君姐隻豬冇啦

信唔信黑貓真係日日準時俾你睇

全部都係蘇哥既

君姐唔好有事

希望無事

君姐有事就負皮

西藏，屌有高原反應

咁我就可以日日斷你啦

盡量唔俾佢有事

正喎
風景一定好靚

越斷越壯

黑貓好勁喎 入到決賽
加油出文

每日都好努力寫架喇

蘇哥我終於放工可以上嚟留個言

現實既蘇哥係要返工既

Intern
返到31/8，然後9月又開學

intern 都做到咁夜，唔通你係 IT 狗

其實好期待有 ntr

不了 ntr

酒店

唉屌,啱啱先見到有新post

從來只有蘇哥 ntr 人

辛苦了

歡迎

食飯前推返上黎先

準時啦黑貓

lm

１５

利雅言在屋內找到紙筆，便在紙上畫畫，把自己家的平面圖仔細地描畫出來；利家大宅是三層高的洋房，還有一個地下祭壇，不過利雅言沒有親身到過所以把地底一層留空了。反正那個地下祭壇其實就是當日囚禁維斯塔的地方，這個蘇梓我比利雅言還更加熟識。

「會長畫得很細心啊。」旁邊的李訥仁還是搞不清蘇梓我和利雅言在做什麼，「你們二人是打算跟正教對抗嗎？」

「已經沒有你的事了。」蘇梓我揚手打發他回去主人房睡覺。

「可是……」李訥仁欲言又止的，好像有什麼事情放不下來。只不過蘇梓我相當決絕。

「之後需要你的時候我再找你。」

「好吧。」最後李訥仁罕見地沒精打采的回到睡房休息，這時候利雅言亦剛好把平面圖畫好了。

「還真的有秘道啊？」這是蘇梓我第一個感想。

「畢竟利家擁有白衣騎士，算是香港教區內少數管有軍事能力的地方。」利雅言說：「所以說，若果孔老師真的被囚裡面，要不動聲色救出她可是需要非常謹慎。」

就算蘇梓我懂得瞬移的魔術，但利家大宅他只是到訪過一次，單靠平面圖他無法在腦內構想大宅的立體空間，因此魔術派不上用場。

利雅言又補充說：「正教也許會改動過大宅的內部配置，這幅平面圖只能用作參考而已。」

蘇梓我把地圖反轉過來給自己方向看，「妳們大宅的秘密通道出入口都在樹下面？」

「沒錯，我們分別在聖火山腳的樹林以及利家大宅外的花園種植了兩棵大榕樹，並用部分合成樹脂做了假樹幹來堵住出入口。」利雅言續道：「這是最原始的掩眼法，不依賴結界封印，反而不會那麼容易被正教發現才對。」

「但進出秘道都要破壞樹幹，所以只能用一次嗎。」蘇梓我說：「這樣的話我必須在短時間內把君姐救出來，如果她在的話。」

「至少可以不動聲色接近大宅，而且你也可以用轉移魔法回來這兒；唯一擔心的是大宅內有結界封印不讓施法，那時候就只能見機行事了。」

接著利雅言又把秘道入口的辨認方法寫給蘇梓我。看見她如此盡心幫忙自己，蘇梓我問：「妳不會覺得好奇嗎？我如此緊張要救一個老師。」

「你剛才稱呼她做姐姐，你們應該認識很久了？嘛，我也不是個喜歡掃興的人，你之後想說的時候再告訴我吧。」

「謝謝妳。妳可以安心留在家中等我，現在距離天亮還有兩、三小時，我要把握時間把君姐救出來。」

「一路上小心。」

如是者蘇梓我便一個人前往利家大宅出發了。

再斷

「為什麼我會如此關心君姐嗎？」

黑夜下蘇梓我回到聖火山下，並跨過欄杆走入叢林，再拿出利雅言交給自己的筆記看。

「秘道入口的榕樹、跟山路上第六條燈柱與第十一條燈柱相連成直線……」

在樹林裡慢慢數著燈柱，然後又依照利雅言對榕樹的形容，花了數分鐘蘇梓我終於找到了秘道入口的假樹幹。

於是他跑過去把假樹幹的樹皮剝下，果然有個樹洞直通地底，是一條只能容納一個成年人走進的秘密通道，並有繩梯可以爬到深處。

見狀蘇梓我拿出手電筒，小心翼翼地鑽入秘道，又爬了一分鐘才落到地底──

「嚓」一聲，地道的泥土有點鬆軟，整個空間又有點臭，空氣有點悶；蘇梓我舉起電筒照亮前方道路，沿途都是骯髒的泥濘，只有簡陋木板加工鞏固著通道，感覺隨時都會倒塌的樣子。

「而且還要上山呢。」

畢竟是通往山上的秘密通道，這條地道沒有階級，中間起伏頗大，有些位置需要手腳並用才能爬上去。

不過看見秘道泥土沒有足印，洞壁藤蔓亦沒有被人扯斷的痕跡，蘇梓我肯定最近沒有人來過這裡，可以安心前進。

自己的腳步聲在地道內迴響，一個人獨自在黑暗空間走著走著，蘇梓我不其然由想起了一件往事……

返緊工偷偷斷一斷

又斷

──客廳響起音樂，孔穎君從手袋取出電話一看，便對正在做家課的蘇梓我說：「抱歉，我先去聽電話。」跟著就把自己關進睡房。

當時還在唸中學二年級的蘇梓我對於大學生活，還有大學生的私生活都相當好奇，於是貼在門外偷聽孔穎君的對話：

──我現在沒有空呢。

──別再煩我好嗎。

──那是以前的事情了。

「究竟君姐在跟誰說話？」蘇梓我聽得出孔穎君的語氣很不友善，對方肯定不是好人吧？

蘇梓我想再靠近一點偷聽，可是房門突然打開；孔穎君盯著蘇梓我眉頭一皺，原本標緻的臉都變得不好看了。

「我離開一下，你繼續留在家裡做功課吧。別偷懶。」說畢，孔穎君便提起手袋離開了蘇梓我的家。

還是假日的早上，這麼早究竟是什麼人來找君姐呢？想到這裡，蘇梓我也穿上鞋子走出門，搭升降機落到樓下偷偷跟蹤孔穎君，並在公園發現三個衣著誇張的金髮男子纏繞著她。

其中一名男子表現得非常親暱，摸她臉說：「怎麼了？信教以後染回黑頭髮裝純情嗎？但這樣子我也挺喜歡的，哈哈哈。」

斷呀

「別碰我！」孔穎君用手背大力拍打對方的手，「我來只是給你們最後警告，我已經把事情告訴給校方知道，若果再打電話騷擾我的話我肯定會報警的。」

旁邊另一位少年捧腹笑道：「老大你的女朋友很惡呢，還會報警。」

「真噁心，現在我跟你們一點關係都沒有。」孔穎君斥道：「話已經說完，你們看著辦。」

孔穎君轉身離開，卻被中間一名男子捉住了手腕。

「難得跟老相好敘舊，妳這樣就走不會太掃興嗎？要不妳可以來我家坐坐嘛，我的車就泊在附近。」

「放開──」

孔穎君舉手掙扎，中途卻有人大步跑來制止──

「你們這群混蛋想對君姐怎樣！」

蘇梓我氣沖沖的跑向著那幾個男子，但對方卻把他不放在眼內。

「怎麼會有個死小孩的？妳什麼時候喜歡養小白臉了？」

孔穎君回頭看見蘇梓我便緊張勸說：「別亂來啊！這是大人的事！」

但蘇梓我自小就不喜歡聽別人指令，把全身力氣貫注著雙腿，越跑越快的衝了過去──

「哼，臭小子別礙手礙腳！」金髮男子一手抓著蘇梓我頭頂，但蘇梓我卻沒有被嚇怕，猛力踢向對方下陰！

當時蘇梓我跟李訥仁一樣都是學校足球隊成員，每天放學都踢球，今天換點新意踢另一款球，奮力飛踢把對方踢到當場跪倒！

旁邊同伴罵道：「死小孩你來真啊？捉住他打！」

殺氣騰騰的二個男子不斷揮拳圍毆蘇梓我，而蘇梓我則雙手掩頭走向二人，只管瞄著對方下陰猛踢；那時候蘇梓我較為矮小，狂踢那些人的下陰甚至用頭衝撞他們都收得奇效，讓那些流氓吃盡苦頭。

──喂！你們在公園做什麼！

突然屋苑有管理員走出來，三個金髮男子怕麻煩最終落荒而逃，剩下蘇梓我和孔穎君二人。

「都叫你留在家中做功課啦！你看英雄片太多了嗎？這裡是香港是法治的地方啊，亂打人我怎樣跟你父母解釋。」

「可是他們是壞人啊！又纏著君姐妳，我怎可以讓他們胡作非為！」蘇梓我說：「而且不用跟我父母解釋啦！早就說了他們都不在香港，不知往哪裡去了！君姐妳不用經常提起他們。」

「不是這樣的，沒有蘇先生兩夫婦的話也沒有今天的我。而且也是他們拜託我來照顧你的……」孔穎君神色哀傷，嘆道：「算了，我今的補習到此為止，你回家去消一下腫、好好休息順便好好反省吧。」

不知道為什麼，孔穎君好像有點生氣，又有點難過。結果蘇梓我只能目送她的背影消失。

聽日都係主線，救君姐
星期日繼續

我屌！

留意到你地個名都同Ｊ有關，有個仲令到黑貓不安
手下留情

人生不如意事十常八九

９點半之前都算少少準時啦

歡迎留名

再負皮你算 我有千千萬萬個分身

辛苦你，黑貓

黑貓得一個唔夠你打架

你小心啲，如果唔係就斷你

聽日如果君姐出事一百支火神塞入你嘅菊花

黑貓受大家愛戴，唔會有事既

應該唔會出事卦

個李訥仁有啲古怪，好似有野瞞住，有d伏伏地

君姐係MK妹

姐係隻豬冇左lu,蘇哥第一次屌非處女

邊個話架

同一個人
文出得太短就一剪兩斷

之前同君姐有關嘅MK
入咗正教

日日都長喎

唔會掛
蘇哥要快d手

放工返嚟又留一留言

好似早左少少

因為琴晚攰到一上車就瞓着咗，今晚冇瞓着

樓主辛苦曬
Btw 幾時有甜
如果君姐有事我會在下個post 比負皮

加油

應該下個禮拜有
同埋黑貓不嬲對囡囡好好既，應該無事掛

用電腦睇 睇睇下
唔小心禁左個箭嘴

文中間嗰d箭嘴好少理既

又係食飯前推返上黎

食飯之前推下黑貓先

１６

「走失了？居然被一個平民逃掉？正教平日都白養你們了！」

利家大宅的書房內，一名正教牧師厲聲斥責幾個正教騎士，嚇得他們都不敢抬頭，唯獨有一個年輕騎士開口問：

「不如我們再到山下搜索吧，逃掉的人原本是這裡的學生，應該不會走太遠──」

牧師大力踹他一腳，年輕騎士「砰」聲就斷了肋骨倒地。

「蠢材！你是想全部人都知道正教連一個罪犯都管不住嗎？果然正教是白養你了！」

畢竟這名牧師也曾當過騎士，孔武有力，在前線也殺過不少人；累積的功勳，加上伯父陳氏也是個主教，讓他剛退下來就擔任牧師管理牧區。

「沒用的人抬他走吧。」陳牧師心情相當不爽，又把另外一人叫到書房內問話──那個人正是聖火書院的副校長。

「鄭副校，為什麼連日的開挖工程會越來越多問題的？你到底找到原因沒有？」

年約五十的鄭副校長拿出手巾抹眼鏡，並彎腰低頭說：「我已經完全依照大人的吩咐，把學校裡面十六至二十五歲的少女全部聚集在教堂內唸經，安撫怨靈。我實在不知道有什麼原因會出事……求大人明察！」

陳牧師交叉雙臂思量，然後追問道：「剛剛出事的坑道，是哪幾個女人負責唸經的，把她們全部帶過來。」

捉到你啦黑貓

斷你JJ

我剪

巴打好名

「喔、喔！我馬上去辦！」副校長連忙告退，手忙腳亂的跑回去教堂捉人。

十分鐘後，六名少女被帶到牧師書房，當中有五位是高中的女學生，另外一位則是剛畢業沒幾年的女教師……孔穎君。

「就是妳們幾個沒有唸頌經文，令到常世的怨靈暴走嗎？」陳牧師目光銳利，仔細打量著六名少女。

而孔穎君作為唯一的成年人，為了保護學生便挺身回答：「我們已經晝夜不停地頌經祈禱，請你不要冤枉好人。」

「那為什麼黃泉水會有妖鬼橫行呢？肯定是妳們對神不敬……我明白了，妳們其中有人犯淫戒不是貞女吧？」陳牧師抓住孔穎君的下巴問：「是妳這蕩婦嗎？」

「這有什麼關係……」

「放肆！就是因為妳們失職，把正在挖掘的奴隸都害死了！還連累我們搜索工程進度落後──」陳牧師自覺說了太多，便轉為警告孔穎君：「哼，若然妳不回答的話，我逐一檢查就知道。」

身後幾位女學生都嚇得臉青顫抖，孔穎君只好坦白回答：「沒錯，我是有經驗的，但跟那些女生無關。」

「哼，果然是個蕩婦。既然不是處女的話，我還有更適合工作指派給妳。」

陳牧師說到一半，怒目眾人；在場的人紛紛離開，剩下牧師與孔穎君二人。

「今天我的心情很差，妳來侍奉神吧。」陳牧師一手把孔穎君按到書桌，枱面文具全部被掃落地──

淫賤牧師 蘇哥都未食君姐

蘇梓我救君姐

「啪！」

繩梯突然斷掉一邊，蘇梓我捉住另一邊完整的麻繩，勉強懸吊半空；蘇梓我本人如鐘擺一樣，纏腰的手電筒在坑洞牆壁劃著弧線。

雖說這大概是風化侵蝕令到繩梯變得脆弱，但在爬到出口前才掉斷總讓蘇梓我浮起不好的預感。

蘇梓我瞄看手錶，心道：「已經用上超過四十分鐘嗎……這秘道比起平日上山回校要花更多時間呢。」

重整架勢，蘇梓我抓緊繩梯加上魔力輔助，兩三步就垂直走到洞頂，並用鐮刀把密封的假樹幹鑿破；幾經辛苦，終於來到利家大宅的花園。

跟著蘇梓我關掉手電筒，小心翼翼地埋伏在花壇裡面，細心觀察大宅外圍。

「要潛入裡面不能被發現……但不知道屋內有否結界陷阱，亦不清楚裡面有幾多正教騎士駐守……」

蘇梓我聚精會神盯著大宅的二樓，那裡是原本利家主人起居的地方，應該也是現在佔領此大宅的正教混蛋的所在地──

忽然間，原本沒什麼燈光的大宅內，居然有不同顏色的光球亮起了！而且光球出現在牆壁後面，沒理由蘇梓我會見得到的，除非他的眼睛能夠穿越牆壁──

快啲啦蘇哥

「難道是預視術？」蘇梓我收服了四柱所羅門魔神之後，今天是第一次覺悟到阿斯塔特的預視術，嘆道：「原來思思一直以來所看的景色是這樣啊……難怪好像什麼事情都逃不過她的雙眼。」

蘇梓我瞬間明白到屋內那些五顏六色光球其實就是不同人物的靈魂，即使那些顏色蘇梓我無法用語言解釋，但心中明白。

「二樓！那肯定是君姐的靈魂……但房內同樣有另一黑色靈魂在追捕她，豈有此理！」

一想到孔穎君有危險，蘇梓我的身體已經不由自主地跑出花壇，飛簷走壁爬到二樓客廳窗台，闖入大宅。

──噠。

放輕身子躍到屋內，俯身踏在地毯之上，蘇梓我再次用預視術環看四周，把宅內所有空間和離人配置都刻進腦內──

「一樓工人房有十個騎士休息，二樓樓梯站崗的有一人；君姐與另一正教的在走廊盡的房內爭執，外面同時站著二人把守著……」

頭痛突襲，也許是連續使用惡魔術消耗太大的關係，但頭再痛也要堅持下去。他靜靜地喚出鐮刀藏在袖中，步出走廊，一言不發就向著書房前行，沒有任何躲藏的意圖。

快

黑貓出快啲

照道理，蘇梓我本應很快就被書房外面看守的騎士發現，但見那二人貼在門後偷聽房內男女叫喊，其中一人更對裡面的女人評頭論足：

「聽說是位女教師呢，戴眼鏡樣子清純，早知道就先捉來給咱們享用，分配給頌經班太浪費了！」

腳步聲越來越近，但讓那二人最先察覺的是濃濃殺意──他們視線突然與蘇梓我碰上，吃了一驚，目瞪口呆，還來不及叫喚就被蘇梓我割頸殺死了！

只不過門後面的爭執聲更加激烈，大概對於外面死了人也完全不察覺吧。於是蘇梓我用腳猛力踹破房門，竟看見一個赤裸中年想要強姦孔穎君！

「你這混蛋想對君姐怎樣！」

陳牧師大驚，立刻在地上拾起木棍自保衛，但蘇梓我出手比他快太多，閃電間就把鐮尖插進牧師的咽喉正中！

陳牧師奮力呼救，但張開口喊破喉嚨也只有沙啞聲音；「唦啦」一聲，他更七孔流血，灘起血漿倒地！

「抱歉君姐，讓妳看見不快的畫面了……」蘇梓我連忙脫下外衣披到孔穎君身上，而孔穎君依舊一副難以置信的臉盯著蘇梓我，失聲道：

「這……這不是在做夢吧？怎麼你會在這裡的？」

「不是做夢，我信守承諾回來罷了。而且我也不是第一次在壞人手中救回妳吧？」

孔穎君整個人放鬆坐下，大力吸氣冷靜下來，最後不其然苦笑說：「對呢，上次我也是差點被人強暴，都是被你救走。不過我沒有忘記……之後『強暴』我的人可是你喔。」

蘇梓我的第一次，孔穎君的第一次，那是大學最後一年的往事。

聽日補甜寫蘇哥既第一次
聽晚繼續

蘇哥食親既都係人地既第一次

一早食左你都唔知

嗰陣蘇哥都係第一次，好公平

黑貓都可能被蘇哥食左

今晚得咁少

蘇哥對住正教班人要殘暴d

蘇哥會食左橙皮先

唔好亂黎

而家仲未可以亂黎

橙皮止渴呀

蘇梓我連忙脫下外衣披到孔穎君身上

姐係赤裸左

蘇哥捷足先登食MK妹

話時話蘇哥能力愈黎愈多
透視
瞬移
控制靈體
扑野術

仆街牧師,平時肯定成日捉君姐含撚啦

總算無事啦

係扑野

第一次捉啫

扑野術其實係來自小娜娜

yes 最實用亦都係最冇用

仲有其他女仔 蘇哥救埋啦

願你疑慮盡釋 奉獻出第一次

見到君姐冇事放心曬

時機一到,屠9佢地

總有一日要係小娜娜身上實踐

聽日都係君姐主角

蘇哥 fatfat

君姐

又叫我？
終於又放工了

聽日有得睇

如果72個魔神收齊蘇哥咪好屈機

比淫賤牧師睇哂

係架
但係所羅門最後都係輸

殺左佢啦

仲有杜媽媽同孔氏夫婦未救播

搞掂左君姐先

同埋發覺君姐既劇情太長，甜要後補

姐係今晚繼續主線劇情

唔係救左佢啦咩

君姐既劇情都可以關主線事既

今晚冇甜

無

講多少少來龍去脈先

幾時補番

暫定係聽日

黑貓C講過要算數

其實完晒今章再補番我個人都可以接受，始終今章劇情幾正

１７

街上行人接踵摩肩，在夜晚繁華的商店街內洋溢著歡欣的聖誕音樂；電燈柱之間掛佈聖誕燈飾萬紫千紅，然而蘇梓我卻獨自一個被使喚到街頭上當跑腿。

究竟是誰人有如此能力？

「母親大人，還有什麼東西要買請妳一次過說清楚吧。」

蘇梓我左手拿著手提電話，右手抽著塑膠袋，好不願意地在街上流連。

就在差不多三年前，蘇梓我的父母曾經回來香港度過聖誕，而當晚他的母親則吩咐蘇梓我上街買一些瑣碎雜物：例如到文具店買鉛筆，又或者到便利店買杯麵，總之都是無關痛癢的東西，不知道為何非要在此刻購買不可。

「什麼？這次是買止咳水？好啦好啦，這個時間應該還有藥房營業吧。」

蘇梓我無奈地掛線，又走在這熱鬧的街上尋找藥房。

走著走著，他看見有一輛的士剛好停在前面遠處，幾個乘客下了車，有男有女，而且都臉紅耳赤的好像玩得十分盡興。

「真好呢，聖誕節大學生肯定夜夜生歌，每晚都跟女人睡吧……咦，等等……」蘇梓我看到一半感到不對勁，「那個化了妝的少女……不就是君姐嗎？怎麼還步履不穩像喝醉了酒？」

看見兩個男人左右扶著孔穎君走進一棟商業大廈，蘇梓我連忙丟下塑膠袋跑上前看，在人群中左穿右插，好不容易才擠到大廈門口；仔細一看，三樓招牌竟是一間時鐘酒店，而且升降機的燈箱顯示剛好有人停在一樓！

當時蘇梓我年少氣盛，總認為孔穎君每天都來照顧自己，她應該是屬於自己的才對。且不說孔穎君是否被人下了迷藥，她被其他男人碰都好像背叛自己，絕對不能容忍。

於是他拔腿跑樓梯跑上三樓，衝到櫃台處質問接待的：

「剛才是不是有二男一女走來開房了？」

「小朋友，你還沒有成年吧，這裡不是你來的地方。」

蘇梓我拍枱說：「小你媽的朋友啦！告訴我那些男女在哪，不然我拆了這間酒店！」

「你再鬧事別怪我找人來教訓你啊？」

但蘇梓我不理會他直接就跑到旁邊的走廊，打算逐間房都拍門問候。

──砰砰砰砰！

蘇梓我發了瘋似的，在走廊上一邊拍門一邊喊：「送外賣啦！裡面的人出來啊！」

有些客人還真的打開門看看誰人在鬧，但見到是個小孩，都有點不知所措。而蘇梓我則越鬧越大，在走廊上猛地拍門，甚至用腳踢開房門看看裡面有什麼人；也許這時鐘酒店的設備太過簡陋，那些門還真的像電影般一踢就打開了。

看見蘇梓我開始破壞酒店起來，幾個職員上前抓住他，同時卻看見房內有兩個男人企圖制服少女將她施暴──

「就是那兩個人啊！」雖然蘇梓我被職員捉住，仍揮舞手腳大喊：「那兩個人想迷姦我的姐姐啊！」

「喂，死小孩你在說什麼！」房內其中一個男人凶神惡煞地走過來，二話不說就揮拳毆在蘇梓我臉上，發出很大的聲響，完全沒有對中學生留手的意思。

當然在場圍觀的都對蘇梓我沒有好感，只知道他是一個鬧事的小孩，沒有人願意幫助他。但床上面衣衫不整的孔穎君回頭在門口見到蘇梓我，縱然全身軟弱無力，還是用上最後一口氣喊道：

「救我……！」

「你們聽見了吧！那兩個男人都是強姦犯！快報警逮捕他們！」

酒店職員見狀，唯有放開蘇梓我，並命令說：「你把你姐姐帶走，別在這裡鬧事。接下來我們懂得處理。」

接著職員又同樣警告那兩名男子叫他們離開，同時其他職員則對受影響的賓客致歉，鬧劇總算結束。

「抱歉，要麻煩你了……」

「誰也沒有料到事情會這樣，就當是天意好了。」

回到屋苑樓下，蘇梓我和孔穎君發現大廈升降機居然都在維修，只能行樓梯返家。不過孔穎君仍然迷迷糊糊、手腳無力的，蘇梓我唯有揹起她走樓梯，就十層樓而已。

「你真的沒有問題嗎？」背上孔穎君在蘇梓我耳邊說：「如果太辛苦還是到別處休息吧，我也跟父母交代好了。」

「怎可以讓妳又在外面過夜？」蘇梓我堅持要揹著孔穎君走，一步一步的踏上梯級；此時二人靜默下來，孔穎君貼在蘇梓我背上，一呼一吸都聽得十分清楚。

「……這麼說起來你好像長高了。換作一年前你揹我的話，我可能雙腳會碰到地呢。現在你好像跟我差不多高？」

「廢話。雖然我叫妳做君姐，但我已經不是小孩了，不信的話要我證明給妳看嗎？」

「還在說這些不正經的話，正是如此你才長不大啊……」孔穎君又苦笑說：「不過我也沒有資格教訓你了，我自己也是玩得忘形，出了意外。」

說畢，孔穎君便安心伏在蘇梓我背上休息。第一個給蘇梓我牽手的女生是孔穎君，第一個從後面抱緊自己的也是孔穎君。只不過走了幾層樓梯蘇梓我已經氣喘如牛，沒有心情享受這種浪漫；他只能默默繼續走，走了差不多半小時才回到他們十樓的家。

因為孔家今晚沒有人，孔穎君把鑰匙借給蘇梓我開門，接著蘇梓我把她抱到睡床，又替她脫下鞋子和外套，讓她躺在床上休息。

「蘇梓我，今晚真的很感謝你。不是你剛好出現的話，也許每年的聖誕節我也會想起可怕的回憶了……」

不知道那些壞人對孔穎君下了什麼藥，床上的她依然臉泛粉紅，汗如玉珠；白色襯衫有幾顆鈕扣打開，都讓蘇梓我不其然有了生理反應。

「蘇梓我？你不會又在想色色的事吧？」

「那個……君姐……」蘇梓我說：「也許我以進一步替妳換掉記憶，以後聖誕節妳就記起我。」

「蘇梓我，不行喔。不可以這樣做，我們只是朋友和鄰居的關係──」

「但、但我忍不住了……嗚啊！」由小到大，蘇梓我每次見到心儀的女性都很容易有生理反應，還會洩精；正如他每次在夢中看見孔穎君也會夢遺一樣。

唯一幸運的是少年的他血氣方剛、精力旺盛、體力也充沛；說時遲那時快他已經脫下衣褲，再次進入狀態。

孔穎君在床上請求：「蘇梓我，這是不對的。等你再長大之後想清楚再做，好嗎？」

但三言兩語當然無法阻止蘇梓我。這時候他已經著了迷一樣，好像對待藝術品一樣將孔穎君的衣服逐一脫下，露出凝肌──

無啦？

黑貓出快啲啦

同一時間，隔壁蘇家罕有地很熱鬧，原來是蘇梓我的父母招待了孔氏夫婦到家中用餐。

「差點連累令千金有危險，我先飲為敬。」蘇父一乾而盡，「那兩個敗類我已經吩咐教會把他們處置掉，以後不會再出現的了。」

孔父恭敬答道：「不用道歉，只是穎君中學時太過任性結識了壞朋友，現在總算告一段落吧。」

但蘇父又替孔父斟酒說：「另一件過意不去的事情，就是這時候大概犬兒已經無法自制，恐怕多多得罪了。」

「這也是為了世界的未來。」孔父回敬蘇父一杯說：「而且他們二人也算感情不錯，小女談戀愛的經驗也不多，也算是兩小無猜吧。」

「能夠得到你們諒解，這是犬兒的福氣。在世界末日之前，梓我必需要吸收這方面的經驗，才能夠駕馭蘇萊曼王的力量；而且很快他將會遇上宿世的夢魔情人，假如對性魔術沒有抵抗將會變會前路險阻。」

孔父回應說：「我們穎君也不討厭梓我，這個月我和太太會去一趟遠行，就由他們兩位年輕人在家中隨心所欲吧。」

孔母附和道：「以穎君的性格，大概一個月後我們旅行歸來，她就會跟梓我變回普通朋友關係吧。也許會當作什麼事情都沒發生過一樣。」

「這樣就足夠了，感謝兩位。」蘇父又拿出一個小木盒交託給孔氏夫婦，「另外這是人類最後的武器，請你們在適當時候務必交到犬兒手上。」

孔父接過木盒，嘆道：「你們又要離開香港了嗎？這次目的地又是哪裡？」

「不知道，只要是『世界』的指令，什麼地方我們都會去。」

看見蘇梓我父母一副覺悟的表情，孔氏夫婦只好道別：「後會有期。」

今日已經寫左太多字，黑貓腦力用盡
君姐既甜聽日分開寫
聽晚繼續

君姐既甜分開 黑貓條J都要分開2段

蘇哥父母唔通係大衛王同拔示巴女王轉世

宿世的夢魔情人

all planed

孔氏夫婦都係神

點解要咁殘忍對待動物

啱啱睇返呢個留言，睇黎要難為君姐

滿天神佛

送埋個女俾蘇生砌

計劃通り

係愛

咁蘇哥比撒旦吉係咪計劃一部分

蘇梓我每次見到心儀的女性都很容易有生理反應，還會洩精

快槍手

蘇老豆高級到可以吩咐教會做野

係愛既表現

成功需父幹

老豆老母係咪主神
世界誕生嗰陣嗰班

咁佢咪大衛?

十倍文

唔知佢地計劃d咩

同你一樣又係皇帝

要有十隻黑貓先得

一次過追晒

再咁少文就剪到你條J同篇文一樣咁短

父幹蘇
有老豆真好

明明一d都唔短架

但好日都見唔到老豆

今晚係咪重甜

有甜，今晚就知道

蘇哥與君姐的淫亂之月

寫唔晒成個月既

HJ2Q

一個月既日程
7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 各自返學
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋君姐, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

聖誕放緊假

全日 做愛

push

準備扑君姐

外傳逸事 最長的十二月

這是蘇梓我與孔穎君初嘗禁果的一夜。

冬天的夜晚，蘇梓我在流氓手上救回孔穎君，把她帶回孔家，卻發覺家中沒有人。所謂孤男寡女，街上洋溢節日氣氛，眼前則是朝思暮想的漂亮姐姐，蘇梓我把持不住已經洩了一次精，急不及待脫下衣服似乎要向孔穎君證明自己已經不是小孩。

孔穎君在床上請求：「蘇梓我，這是不對的。等你再長大之後想清楚再做，好嗎？」

但三言兩語當然無法阻止蘇梓我。這時候他已經著了迷一樣，好像對待藝術品一樣將孔穎君的衣服逐一脫下，露出凝肌；二人玉帛相見，這是蘇梓我第一次親眼見到女性的裸體。

「太漂亮了，君姐……我已經忍不住啦……！」

看見蘇梓我神情痛苦、內心掙扎，孔穎君也感到有點兒內疚。回想起來，蘇梓我作為一個健全的男性，每天自己都單獨跟他補習功課，難免會令他胡思亂想。

縱然孔穎君並不知道，這其實都是她和蘇梓我父母的安排就是。

「這樣吧，我用手幫你解決好嗎？蘇梓我你坐過來。」孔穎君好不容易才爬了起來，嘗試提出避免犯錯的方法。

準時扑君姐

「喔、喔……好的。」當時蘇梓我對性充滿好奇但一曉不通，唯有聽孔穎君的說話，讓她補習自己性知識。

「不要動。」睡床上孔穎君慢慢靠近蘇梓我，玉手溫柔地握著他的寶貝，五隻指頭則輕輕按壓蘇梓我的龜頭，使他大嘆一聲。

那時候蘇梓我沒有阿斯摩太的祝福，他的短棒就握在孔穎君掌心內盡情被蹂躪、把玩。另一方面，平日補課蘇梓我都想盡辦法都想偷窺孔穎君的乳溝，如今竟完美無瑕地呈現眼前，叫蘇梓我幾乎又要洩精了。

孔穎君察覺異樣，於是在床邊拾回粉色內褲包裹蘇梓我的東西，隔著內褲替他手淫，以免弄髒周圍；但內褲尚餘少女體溫與香氣，加上孔穎君用力上下磨擦蘇梓我的下體，反而加速了蘇梓我的快感──頭腦一片空白蘇梓我就把濃厚的白液盡情發洩在孔穎君的內褲上。

「太舒服了……」蘇梓我陶醉在餘韻之中只有數秒，小棒子很快又堅硬起來，再次充血，讓他又感到非常辛苦難耐。

孔穎君嚇了一跳，「怎會又如此精神？蘇梓我你會不會有病啊？」

「不行、君姐……我還要更多……！」蘇梓我好像中毒一樣痛苦地說：「不如這次君姐你換口來服侍我好嗎？」

「蠢材，你看ＡＶ看太多了。」

「那就用雙乳吧？君姐妳的身材很好，我好想被妳夾住啊！」

「你的嘴巴還是一樣下流……」孔穎君垂頭嘆息，但為了盡量鎮住蘇梓我的性慾，避免蘇梓我暴走，暫時還是照他的意思去做好了。

於是孔穎君跪在蘇梓我面前，雙手擠壓酥胸，把蘇梓我的棒子夾在中間。雖然她口裡責罵蘇梓我看ＡＶ，但自己倒也看過，便嘗試模仿片中女角用一雙奶上下磨擦，盡力榨取蘇梓我的精力。

「君姐的胸很大、很香、很軟、很舒服啊……！」

蘇梓我甚是享受，結果不到半分鐘也射了出來；這次依舊非常濃稠，射在孔穎君乳中白色一片。

孔穎君拿紙巾抺掉一些，說：「好啦，這樣解決了……咦？」

蘇梓我的小棒還是精神奕奕，沒有半點休息的意思！

孔穎君嘆道：「你這個小怪物，怎麼還可以如此精神的？」

「果然今晚不跟君姐妳做愛不行啊！」蘇梓我獸性大發把孔穎君撲倒床上，雙手按住她的手腕放在床頭，下面小砲已經對準孔穎君的私處隨時候命──

「不行啦，蘇梓我，你冷靜下來啊！」

「君姐妳這樣吸引叫我怎樣冷靜啊！」

新手的蘇梓我握住寶貝，在孔穎君的洞外探路摸索，就像醉漢找不到鑰匙孔開門一般。而且這是二人的第一次，除了蘇梓我毫無經驗，孔穎君的防守也相當嚴密，緊閉雙腿作最後反抗。

但已經臨門一腳，蘇梓我的棒子終於探到濕潤小穴，如魚得水，馬上嘗試插進裡面享受人生頭一次的快感──

「好痛、好痛啊！」孔穎君喘道：「蘇梓我放輕一點、慢一點好嗎……！」

偏偏新手的蘇梓我沒有半點猶疑，又或者天性使然，二話不說便插進孔穎君體內，讓她流下初夜的血。

接著一切都是順其自然的，蘇梓我本能地前後抽動腰身，反復探索孔穎君體內的每一寸；而且第一次緊繃繃得實在太爽了，即使蘇梓我還有發育的空間，但孔穎君的小穴卻沒有任何空間給予蘇梓我，啪啪水聲明顯二人水乳交融非常愉快。

此時孔穎君聲音顫抖、抓緊床單呻吟大叫：「不行了，啊！蘇、蘇梓我！要來了！」

這次蘇梓我完全在孔穎君體內發洩，心滿意足，使他下面那發瘋的野獸終於鎮靜下來。但當時他們都沒有想過，這只不過是二人關係的開始而已；蘇梓我和孔穎君都不知道原來快樂是會令人上癮的。

表面斯文，內裡open

──翌日，下午三時。

畢竟聖誕假期也是考試季節，孔穎君便按照父母的約定，準時來到蘇梓我的家補習功課。

「君姐，我要君姐的性教育！」蘇梓我一臉天真的說著，當然屋內只有他們二人才會這樣說。

孔穎君抱著筆記回答：「昨天我只是被下了藥才沒有反抗而已，今天你再亂來的話我可不會再來幫你溫書。」

「不要這樣啦，昨晚真的是我一生人最美好的時光啊！」

蘇梓我興奮地撲向孔穎君，孔穎君看見他這樣積極，便想出題考一下他順便看看自己的眼光。她把一堆筆記放到餐桌上說：

「這裡全部都是學校過去的試題，一共三份，每份限時一小時。若果你能夠在三小時之內答對八成以上，我就考慮一下。」

「什麼？區區這些試卷會難到我嗎？」

結果蘇梓我花了一個小時就把試題做好，而且他只是填了八成內容，答案全對，用最短的時間完成了孔穎君的要求。

看見蘇梓我提交的試卷，孔穎君一邊評分一邊感到訝異，同時蘇梓我已經在客廳把孔穎君推到餐桌上，從後面「正法」了。

接著第二天，孔穎君用同樣的方法考驗蘇梓我，最終她在廚房被蘇梓我騎住上了。

又再隔一天，孔穎君這次想用高中的試題考他，但蘇梓我居然早有準備，最後他把孔穎君抱到浴室激戰了一個小時，弄得周圍都是髒物。

如是者在整個聖誕新年假期內，孔穎君都提出不同難題挑戰蘇梓我，但蘇梓我都能一一克服。從結果來看，蘇梓我每晚都用功溫書，白天則大力做愛；當屋內每個角落都留下他們親熱的痕跡後，蘇梓我更轉移陣地在孔穎君的家裡續戰。

有一次蘇梓我甚至按捺不住，凌晨時分從十樓高的露台偷偷爬到孔穎君的家中把她制服。這是蘇梓我最難忘的一個月，也是孔穎君最難忘的。

如是者二人每天運動，直至孔穎君不方便的日子才暫停；然後孔氏夫婦旅行歸來，這段關係就結束了。那是在假期的最後一天，孔穎君親口告訴蘇梓我的。

聽日講返主線，聽晚繼續

感謝支持，啱啱100正評

唔係重甜

我要成個聖誕新年假期既甜

牙籤仔蘇哥

咁樣要真係成個故都係外傳先滿足到你地要求

嗰陣細個咋

快d找埋艾因加納條數

仲有瑪格麗特

完全想像唔到結局會點
淫塵最後都係得八條女同床
蘇哥隨時同一百條女一齊上床

精盡人忘

好淫亂嘅生活

蘇哥後宮會遍佈世界每一角落

蘇哥無限精力

年少輕狂

早洩蘇

而家好左d架喇

誰人大大力
誰人做愛大大力

蛋蛋代替左個腦

無阿斯摩太戒指都係

蘇哥有四個腦咁咪好醒

所以唔可以無左小娜娜

同君姐應該重甜先係

等蘇哥大個左，有埋阿斯摩太既力量之後就可以為所欲為

幾時先到蘇哥再屌君姐
用埋阿斯摩太力量

其他劇情skip哂佢直接到呢個位ok?

糖份多少少ok？
我血糖好低啊

多d甜啦

冇甜你要條J黎做咩

你地有無玩過 18禁既驚，緊係打返一輪大佬先有 18禁睇

有冇君姐參考圖

遲啲會唔會寫番蘇萊曼王同小娜娜祖先嘅感情線架

好少留意，唔知有無

上次好似講到小娜娜祖先變大，扔走左蘇萊曼王去到唔知幾遠
點都會講返既

期待，到時有無甜架

到而家仲係唔明蘇哥同蘇萊曼王有咩關係

成個月日日中出最少1鑊都唔中獎
蘇哥就爽啦

總有機會解釋既

有君姐教蘇哥性知識，應該會做足安全措施

之前蘇哥發夢見到條女比天使殺左，個條女係咪會再出場

嗰個女仔會係邊個

嗰陣仲細個咋

一係係君姐或夕嵐

我指轉世

蘇哥既短棒都長過黑貓

遲d再講

犯黑貓者，雖難必豬
黑貓實joke 到你

叫蘇哥發威塞住佢個口

１８

在兩家父母的暗中安排下，年少無知的蘇梓我與孔穎君在家中初嘗禁果，並在接下來的大半個月幾乎每天都在屋內親熱。

雖然孔穎君嘗試提出不同課題刁難蘇梓我，但蘇梓我最終都能完成；就好像母親看見兒子被困車底而突然充滿力量抬起汽車一樣，只要能夠推倒孔穎君，蘇梓我什麼東西也能辦到。

因此蘇梓我幾乎所有性知識和經驗都是來自孔穎君，相反孔穎君也是一樣。然而，二人的親密關係只是維持了一個月，在聖誕假期的最後一天，孔穎君主動跟蘇梓我提出了分手。

畢竟當時蘇梓我年紀尚小，而她自己也要專注學業。這種畸形的戀愛來得太快太徹底，甚至這樣下去早晚也會被弄到懷孕，孔穎君不得不在鑄成大錯前緊急煞停。

──蘇梓我，這是我給你最後的題目。假如你是真心喜歡一個人的話，你再等多幾年學校畢業，變得更加成熟之後再來找我吧。在那天來臨之前，從現在開始，我們只是普通朋友、鄰居。

那時候蘇梓我很淡然地接受了孔穎君開出的條件，而且表面上很快就對她失去了興趣。但命運的安排，又或者孔穎君自己的意願，他們在聖火書院重逢，而現在孔穎君又被蘇梓我帶回孔家。

「君姐，我回來香港了，再沒有人可以傷害到妳。」蘇梓我牽著孔穎君的手說。

「你長大了呢，長得也比我高了。」孔穎君仰望蘇梓我微笑回應。

這是蘇梓我利用轉移魔術把孔穎君帶回來的一幕，窗外面剛好日出，破曉的陽光從露台射進客廳迎來一陣溫暖。

可惜這浪漫氣氛很快就被破壞了，畢竟孔家現在不只他們二人。

「蘇同學！」李訥仁在旁邊激動說：「你、你真的把老師救出了啊？」

「你為什麼每件小事都要驚訝一次？我可是拯救世界的大英雄──」

說到一半蘇梓我的頭又痛起來，手腳無力如斷弦木偶般勢要倒地，利雅言和孔穎君則馬上左右攙扶免得他跌倒。

利雅言擔心地訓話蘇梓我：「你魔力消耗早就超出了身體的負荷，怎可以這樣不小心呢。」

但蘇梓我堅持說著：「還不行。雖然我沒有被正教發現，但他們肯定以為是君姐殺死了正教牧師，絕對不會放過君姐的。」

「所以我們不能留在這裡了。」利雅言又望向屋外說：「現在已經天亮，剛才我見到街上始有行人活動，在找到另一個安身之所前也許我們可以先匿藏在人群當中。」

可是孔穎君看見蘇梓我面色蒼白，難過道：「他這副樣子走在街上更容易被人懷疑。尤其現在香港政府也是積極配合正教會的政策，縱使正教騎士不會當街捉人，但街上警察應該收到了指令要拘捕自己；現在我大概是個通緝犯，如此大搖大擺走在街上很可能連累你們。」

「那個……」李訥仁的聲音有點顫抖，「其實我家爺爺是區外圍村的村長，而且圍村村民都不是信徒所以免於一劫……也許我可以拜託爺爺暫時收留你們？爺爺他們都不喜歡正教會，應該會幫助各位的。」

利雅言聽見後不知道應否接受李訥仁的建議，但蘇梓我很爽快就同意了對方的話，「我跟李訥仁認識多年，可以相信他。」

「既然你這麼說我也沒有異議。」利雅言續道：「而且我們需要人力來煽動其他人在聖戰當日推翻正教，也許圍村是一個不錯的根據地。」

因為土地權的問題，圍村在地方裡算是有點勢力，就連警察不容易對他們出手。

孔穎君說：「你們決定好的話，我帶你們到停車場取車呢。現在過了宵禁時間，我們可以駕車到目的地。」

「嗯，先拜託你們了。」說畢蘇梓我整個人像虛脫一般沒什麼反應，果然連續利用轉移術的消耗實在太大了。

一輛灰色私家車駛在公路上，在這樣平凡的清晨，蘇梓我從車窗望向天空依舊是一片淡紅，魔力如血絲般穿插雲中。可是路上途人不理不睬的，看起來都習以為常。

蘇梓我問：「那樣詭異的情境，街上途人依舊不慌不忙地拿著公事包上班呢。」

車上沒有人懂得回答，除了李訥仁之外。他說：「好像把天空的問題當成霧霾一樣就好。只要教會不明顯干涉教堂以外的地方，市民也是如常生活工作沒什麼特別的，就只有宵禁比較麻煩。」

這是一種隔離政策，例如蘇梓我住的地區，全部擁有濃烈宗教背景的人都被放置在聖火山上隔離，而山下居民則照常生活，當作什麼事情都沒有發生一樣。

李納仁續說：「畢竟發生太多事情了，只要不影響到自己還是不要管吧。之前我和家人也是這麼生活的，後來才被教會的人抓到聖火山上勞改。」

說到一半，前方地盤傳來人們的尖叫聲，原來有一對白犬突然衝出來亂吠兼且咬人。朝早上班的人群見到都爭相走避，幸好最後沒有人受重傷，那雙白犬又鑽回地地盤的泥坑中。

「那好像是妖怪的一種，」李訥仁說：「在我被抓上山之前，香港忽然出現很多古籍記載的妖怪……例如剛才那頭好像就叫『地狼』什麼來著，住在地底之中，算是比較常見的妖怪。」

港豬
教會鬥爭唔關我事，唔好阻住我返工

表面上亦是這個原因，香港政府才會實施宵禁令，避免市民在晚上受到妖鬼騷擾。關於此事，正教會則解釋是聖教以前管理不善，令妖邪橫行無忌；如今城市了無生氣，樹木都枯死了，這是真主對香港的懲罰，只有信奉正教才能得救。

如是者，為了在晚上逃避惡鬼襲擊，市民紛紛向正教購買大量聖符貼在門前趨吉避凶，有如古時貼揮春驅趕年獸一樣。你說這些是迷信嗎？但人類幾千年來都是如此迷信的，反正科學無法解釋的事情有太多了。

這時候利雅言靈機一動，說：「會出現越來越多妖怪，也許跟正教大規模挖掘黃泉有關呢。正教到底想做什麼？從結果來看香港此地越來越接近常世彼岸，猶如魔界一般。」

孔穎君道：「這樣說起來，昨晚我被正教牧師捉走時，他好像說過正教是為了搜索什麼而開挖黃泉……」

利雅言喃喃道：「在黃泉找東西，也許是跟古人有關的東西。」

「原初神器。」蘇梓我說出他的猜想：「在潛入香港之前，教宗曾提示我正教很可能在尋找屬於華夏文明的原初神器，沉沒在黃泉之中的……大概是水屬性的神器。」

說著說著，車子停下了，原來已經來到圍村的村口。可是村口圍牆吊著一具怪物屍體，乍看來是人面雉身的怪鳥；口吐白沬，面容扭曲，令車上眾人不寒而慄。

雖然蘇哥而家係如意棒，但只會對後宮用

唔夠打無辦法

當你斷到啦

蘇哥又多一個後宮啦

「那個……」李訥仁的聲音有點顫抖，「其實我家爺爺是區外圍村的村長，而且圍村村民都不是信徒所以免於一劫……也許我可以拜託爺爺暫時收留你們？爺爺他們都不喜歡正教會，應該會幫助各位的。」

有d鬼

蘇哥咁醒無事既

25仔

或者唔係呢

咁快睇哂 頂唔到癮 罰黑貓出多篇

好攰架

遲d蘇哥會唔會潛入黃泉搵神器

人地蘇哥識萬鬼老母
傾兩傾就黃泉路大開比蘇哥入去尋寶

傻仔正教仲係到手動掘地

你地都係想睇萬鬼之母啫

食埋萬鬼之母一齊去旅行
希望萬鬼之母係蘿莉體型

蘿莉有思思喇
應該係50路人妻

何止50路，幾千歲都黎緊，不如撈埋一齊變千年蘿莉人妻

合法蘿莉

暫時後宮數量：人類（雅言，夕嵐，君姐）女神（雅典娜，阿提蜜絲），惡魔（小娜娜，思思）

候選佳麗：艾因加納，萬鬼之母，瑪格麗特

漏左海妖女王

蘇哥睇黎要收服更高爵位嘅惡魔先可以無限使用轉移魔術，暫時佢嘅力量未足夠播

扑多兩次野就夠嫁啦

搶埋神器對付番佢地

遲d你數唔到架喇

最好啦

我返黎啦

加埋雙面撚樣同彼乜尻爵入後宮

君姐老母

你躲在哪裡發呆

唔差在加埋杜細佬

唔好搞人老母

加埋聖教個2米安德烈將軍

70幾羅剎都係後宮

今晚終於有時間live

擔定櫈仔斷黑貓先

１９

「停車！你們是什麼人，車子不屬於李氏圍村的吧？」

兩個惡形惡相的紋身漢截停了孔穎君的車，並拍打車窗要求她說明來意。

「啊，叔父你好。」後座的李訥仁探頭出來打招呼：「這幾位是我的同學和老師，全靠他們我才得以從正教手中逃脫出來的，不然我就死在正教騎士手中了。」

「居然是訥仁！」李訥仁的叔父粗魯地說：「原來你沒有事啊，這太好了。來，趕快跟你的朋友入村休息，別讓教會再捉走李家的人。」

「謝謝叔父。」

「就是訥仁你執意要住在市區方便上學才會出事的。只要留在李氏圍村，誰人敢碰我們一根汗毛？」

聽那男人豪邁說著，蘇梓我瞧見掛在圍牆的怪鳥，確實連妖怪都招惹不起他們。

如是者兩名紋身漢讓開進村的馬路，孔穎君便在李訥仁叔父的指示下把車子駛到村長家附近停泊，終於蘇梓我一行人亦都來到目的地。

「大哥大嫂，父親，訥仁平安回來了。」李的叔父在門外大叫，然後李訥仁的家族全都走到客廳迎接他回家。

「我的乖兒子，你被教會捉走之後過得好嗎？他們有沒有對你怎樣？」

李的母親非常緊張，一直問李訥仁被捉走的經歷。於是李訥仁把他的遭遇，從被迫挖掘黃泉，直到蘇梓我如神仙一般救走自己為止，一五一十地說了一遍。

李的爺爺在旁聽見，罵道：「該死的正教會，原來是他們在挖什麼黃泉，把妖魔鬼怪都帶回來香港！」李爺雖然年過六十，依然中氣十足，把正教會罵得體無完膚。

此時蘇梓我便站出來說：「正因如此，本英雄才遠渡回港，誓要把正教驅逐出境！」蘇梓我又再春風得意的，但利雅言看得出他只是在裝腔做勢罷了。

然而李訥仁沒這麼細心，連忙為他介紹：「爺爺、父親，他就是我的救命恩人，蘇梓我同學。」李訥仁又說：「可是蘇同學為了救我而被正教通緝，不如我們圍村收留他們好嗎？」

李爺作為村長不能隨便收留外人，於是打探蘇梓我問道：「你說自己是奉命回來收復香港，換言之你是聖教會的人嗎？有什麼證明你不是來招搖撞騙的？」

「我也在這裡全力支持蘇同學。」這次換作利雅言站出來說：「李世伯，我是原本聖火堂區的助祭，我可以保證蘇同學是奉教會之命回來香港執行任務的。」

再斷！

agger

「原來是利家的聖女呢，我還以為利家被正教清理掉了。」李爺說：「但憑你們二人能夠做到什麼？這位蘇先生又有什麼本事可以誇下海口把正教驅除？」

「哼，你們消息不靈通，不知道我是誅滅希臘十二古神的大英雄嗎？區區人類我才不放在眼內！」

──咯咯咯！

忽然屋外傳來妖怪鳴叫，像是雞啼之聲。李爺搖頭說：「那些怪鳥又來了。都把牠們同伴屍首掛在村外，那些妖怪還是不懂得害怕嗎。」

李訥仁問：「我剛剛進村時看見村口倒吊著一頭怪鳥屍體，那就是爺爺口中所說的妖物？」

「沒錯。根據《山海經·西山經》記載，此人面雉身犬尾之怪鳥是會帶來旱災的『人面鴞』。如今香港已經沒有生氣，再經歷一場旱災恐怕會變成寸草不生的廢土，到時候就算正教撤退也無補於事。」

想不到李爺還是一個學識淵博的老人，又或者李氏的祖先有驅魔的經驗？只是蘇梓我聽見後忍不住冷笑幾聲，詢問李爺：

「村口那隻妖鳥你們用了多少人力和時間殺死牠？」

「五個人，一個小時。小子你是想一個人把妖鳥收拾嗎？」

「慢著，」利雅言阻止說：「蘇同學你──」

三連擊！

好啦今晚斷夠喇，比黑貓肉莖重生下先

上緊堂都要斷你

唔會放過你

斷~~

黑貓斷到駁唔番

「我只要一個人五分鐘，不對，是三分鐘就能夠把怪鳥收拾。你們等著瞧吧，哇哈哈哈！」

蘇梓我高舉雙手，興高采烈地跑到屋外；李氏家族還有其他村民都跟隨在蘇梓我身後，圍觀看看到底這個人是什麼來頭。

利雅言同樣追了出去，並對蘇梓我耳語道：「你才剛好休息過來，魔力還是不足以實戰啊。在這個時候討伐妖鳥太逞強了。」

但見利雅言貼上來蘇梓我沒有錯過親吻她的機會，順便吸收魔力，然後繼續向著妖鳥的方向走；抬頭一看，李氏祠堂上空有隻黑影盤旋，雖然牠全身長滿羽毛卻擁有一副醜陋的人臉，而一雙禽腿又有利爪，外表甚是可怕。

「怪鳥的翅膀比起禿鷹還要闊耶！拍翼甚至能夠刮起大風！」李訥仁在旁嘆道：「蘇同學你真的行嗎？」

同樣趕到現場的李爺看見蘇梓我手無寸鐵，心道：「此怪鳥飛行快如閃電，我們花了很多時間才用上標槍剛好把牠打下來。究竟這小子可以怎樣在三分鐘之內制服怪鳥？就算是教會騎士，一個人也沒有這個本事。」

只見蘇梓我走近祠堂卻被人面鴞纏身的障氣嚇到，呆愣站在原地，默默仰視人面鴞。果然是束手無策了吧？

「原來只是虛張聲勢嗎？」現場的村民都感到失望，就等著看蘇梓我如何出洋相罷了──

我要睇蘇哥開外掛

我要吸黑貓啲魔力

「看到了！」但蘇梓我突然大喝一聲，細膩地控制身體僅存的魔力長出翅膀，雙腳猛力踏地便如火箭般飛向怪鳥！

「飛、飛起來啦？」李氏的村民看得目瞪口呆，卻又有人潑冷水道：「可是赤手空拳根本無法收拾怪鳥啊？我們砸爛了好幾把鐵枝才把村口那頭妖怪殺死的──」

然而轉眼蘇梓我已經躍在怪鳥面前，他先用「預視術」看穿人面鴞的飛行軌跡，再隨手召來一把小鐮刀；刀光在鳥頭掠過，銀白的刃口馬上染成鮮紅，人面鴞的腦袋已被劈開兩邊！

「殺、殺死了嗎？」圍觀的村民由冷場變得熱哄起來，對於蘇梓我的身手相當驚嘆。

可是利雅言察覺到魔力流動失了平衡，大叫：「蘇同學你要撐住啊！」

語音未落，半空中蘇梓我的黑翼竟化作烏鴉羽毛四散，蘇梓我垂直墜落──

霍！

正當眾人以為他就這樣掉進祠堂之際，蘇梓我卻在瓦片上翻了一個筋斗，再次展翼降落在利雅言身邊。

「哇哈哈哈！看吧！本大爺兩三下功夫就把怪鳥殺死啦！」蘇梓我對著利雅言大笑，也望向孔穎君大笑。

現場一片嘩然，自從正教登陸以來很久都沒有看過如此神奇卻大快人心的事了。這村外人果然並非尋常，難怪連聖火聖女都會站在他的身邊。

蘇哥好波

仲有冇

「原來如此。」李爺走近蘇梓我說：「這段日子你可以暫時留在我們圍村內，放心吧，教會的人無法找到上門的。」

「不止這樣。」蘇梓我得寸進尺，撐腰續道：「本英雄要求你們都助我一臂之力，策劃推翻正教。嘿，事成後肯定不會待薄你們的。」

「除了實力非凡之外，小子你也膽色過人呢。」李爺不禁放聲大笑，但他並不討厭蘇梓我，反而有點欣賞他，「只靠我們圍也許力量不足，若果是『聖火六約』的話……」

這是第一次聽見的生詞，李訥仁在旁解釋說：「聖火六約是這個聖火堂區周邊六個地區的聯盟，一共八圍十村，是香港開埠初期原居民與教會對抗時組成的盟約。」

利雅言說：「的確我也聽過這件事，原來是確切存在的嗎。」

李爺說：「畢竟我們有自己的文化，李氏祠堂供奉烈祖烈宗，而非聖教的神靈。我們本來就抗拒聖教在地傳播，而現在就更加仇恨正教；若然蘇小子你有本事說服到『聖火六約』其餘五大族的話，要把此處作為根據地是最好的選擇。」

「哈哈，我接納你的提議！」蘇梓我暗喜，大概正教那些傢伙沒有想到自己馬上招兵買馬了吧。

越長越斷得多
等我搵小娜娜呵返先

咁你咪短左

蘇哥又開始鳩

犯短故者
雖難必斷
組長實斷到你

要好似所羅門咁儲 700 個後宮無難度

俾你吸走左d魔力

呢個只係表面

好彩黑貓係屬於長嗰邊

唔知杜媽媽同孔氏夫婦而家點呢

英雄救晒全世界嘛

娜娜的裙底

有無見到天使

地獄就見到
俾人一掌

蘇哥

擺位先

２０

「蘇同學，真的不用休息嗎？」

「我在車上小睡就好。」蘇梓我回頭說：「君姐，妳來幫忙開車吧。」

「好啦，我明白了。」孔穎君嘆了一口氣，唯有依照他的意思辦。

至於利雅言看見蘇梓我口唇淡白，擔心他身體狀況於是同樣上車隨行。可是蘇梓本人卻不以為然，因為他的腦袋裡面有太多計劃，走完這趟之後還想到魔界打探黃泉消息。

「蘇梓我，」司機席上的孔穎君用手指點著車上導航，邊看邊說：「如果你沒有特別偏好的話，我們就先朝著最近的西山村出發吧？」

「嗯，拜託妳了。」蘇梓我坐到後座便交叉手臂閉目養神。

雖然不經意間連孔穎君也變成了他的手下，但話說回來，孔穎君看見蘇梓我對此事十分認真，也是十分欣慰。

事實上當從李爺口中得知聖火六約的存在後，蘇梓我就急不及待想巴結他們了。

──聖火六約不但在附近擁有地權、人力；甚至他們氏族出了不少名人，都在香港舉足輕重的。但他們都有個共通點，就是不喜歡教會，無論正教抑或聖教都沒有分別。因此，若然小子你想拉攏其餘五約，恐怕不如想像般簡單。

即斷

三斷

今日夠皮 放過你

以上是李爺在不久之前對蘇梓我的忠告。不過李爺的話當然不止於此，接著他更告訴了蘇梓我四件事情──假如蘇梓我都能辦到的話，李爺便能夠替蘇梓我在聖火六約面前講好話，遊說他們加入蘇梓我的陣營。

「只不過是四件差事，趕快把它們辦妥回家吧。」如今蘇梓我閉著雙眼，雖看不見卻突然說：「咦，這麼快已經抵達第一個目的地了嗎？」

「嗯？」孔穎君看一下導航地圖，理應還有大約六百米路程才抵達西山村才對──

但孔穎君放開油門，汽車慢慢停在無人的公路上，原來眼前車路被右邊山坡塌下來的枯樹攔腰擋住去路。而且不是一棵樹兩棵的數目，而是數十棵樹全都交叉堆疊在路上，孔穎君抬頭望見山坡好像禿了頭似的。

「這就是第一件差事。」蘇梓我睜開雙眼，二話不說便下了車，走向倒地的大樹群。

「真可憐……」利雅言同樣走到擋路的枯樹面前，皺眉道：「這些大樹的樹皮剝落，樹根骨瘦如柴，莫說樹上連一片枯葉都沒有；它們全部都是沒有營養，或被魔障感染，因而支撐不住相繼倒下……這樣子人類早晚也是相同命運吧。」

「哇哈哈哈，我想到一個好點子！」說畢，蘇梓我已經手執鐮刀猛地削斷枯枝樹根，旁邊兩位女伴看在眼中也不明白他在做什麼。

但見蘇梓我非常滿足地大笑，又高舉右手印戒；從地獄借來系爾子爵的魔力，口中唸唸有詞──

剎那間，擋路大樹全部消失！同時馬路旁應聲豎立數十根木柱，全部都雕琢了五官和手腳輪廓，大概是小學生黏土勞作的程度。

「這樣大家都知道是本英雄把路障清理掉吧！」蘇梓我自誇說道。

「原來那些木柱是蘇梓我你自己的雕塑啊……」孔穎君最初還以為是什麼惡魔圖騰，不過想到沿路二十四小時都有數十個蘇梓我像在旁守候，感覺也有點可怕。

利雅言說：「可是蘇同學你不是要避開正教視線嗎？如果被教會發現不怕有麻煩？」

「別說笑了，誰會認得出那些木頭就是蘇梓我啊。」孔穎君回到車上說：「但總算是完成了第一件差事，我們要出發去下一個目的地囉。」

於是三個人又回到車上，大約二十分鐘的車程過後，又抵達了另一圍村外面的荒地。據說自從正教佔領香港之後，這片荒地每晚都鬧鬼，令到村內居民都寢食難安。

二連斷 我好得閒

於是三個人回到車上，大約二十分鐘的車程過後，又抵達另一圍村外面的荒地。據說自從正教佔領香港以後，這片荒地每晚都鬧鬼，令到村內居民都寢食難安。

不過蘇梓我吹著口哨，斯斯然走在荒地東張西望，並點頭道：「確實感受到有邪惡氣息。」

死後變成鬼族的都不是人形，因此圍村鬧鬼的話大概是死靈作崇。於是蘇梓我把伸出右手，強行徵召比夫龍男爵的力量，把沉睡在泥土下面的死靈喚醒過來。

──嗚吼……！

一隻一隻灰褐色的手破土而出，伴隨詭異的喊聲，十數死靈很快就把蘇梓我包圍起來。

特別是一隻差不多身高兩米的死靈，牠目露凶光盯著蘇梓我說：「……你這個人類把我們喚醒是活得不耐煩了？」

「我看你們才是死得不耐煩吧？」蘇梓我罵道：「聽說附近有死靈作亂是你們的好事？我命令你們別再騷擾這條村落，否則我就把你們全部超渡送往極樂，聽到了沒？」

「哈哈，人類你憑什麼命令我們？」死靈紛紛張牙舞爪，像是隨時都要把蘇梓我吃掉一般──

但見蘇梓我豎起食指繞圈，那隻死靈就不由自主地原地轉身，掙扎大叫：「啊啊！怎麼我控制不了手腳的！」

三連 今日黑貓比較慢

蘇梓我厲聲喝道：「見識到本大爺的厲害了嗎？我有操縱死靈族的力量，你們還是乖乖的照我說話去做啊！你們這群飯桶！」

其他還在張牙舞爪的死靈全部像石化了一般，被蘇梓我嚇得不敢動，慢慢退縮四散。

「很好很好，你們終於認清誰是主人。今晚不要被我知道又死靈出來鬧事。」蘇梓我拋下這句話後又回到孔穎君的車上，這樣第二件事也辦妥了。

接下來第三件事最簡單，同樣是又有另一條山村鬧鬼，不過這次鬧的是狐妖。傳聞近日有狐妖化成少女吸攝人類精氣，使得村內男丁氣血不足，連家庭關係也變差了。

但蘇梓我來到目的地馬上就把兩位女伴趕到車外，並將把害人狐妖抓到車上──

「蘇梓我！別弄污我的車啊！」無論孔穎君如何在車外大叫，蘇梓我依然選擇替天行道；車子搖搖晃晃的，直至一隻衣衫不整全身虛弱的狐妖爬出車外求饒，蘇梓我才肯放過她一馬。

這就完成了李爺交託的第三件差事。

最後終於輪到第四件差事，這個比較困難，因為是牽涉到正教與原居民的糾紛。

狐妖

話說原居民看見香港妖氣沖天，想在初十五舉辦醮典祈求天下太平，並為戰爭中遇害的死者超渡亡靈。可是正教會不允許香港裡面有別種宗教儀式，於是派了一小隊正教騎士徵用土地，不讓原居民舉辦清醮。

至於蘇梓我打算怎樣解決此事？當然是用最擅長的武力了。他從車內找到一個黑貓的玩具頭套，便戴到頭上就這樣衝往站崗的騎士當中──

一眾騎士看見黑貓怪人還來不及反應，就被蘇梓我當場打暈綁起；並用轉移魔法送往荒山野嶺，不讓任何人擾亂今晚的太平清醮。

如是者四件差事全都辦妥，接下來只要李爺充當說客，聖火六約的八圍十村都會站到蘇梓我一方。

「誰人會猜到本英雄如此威猛呢，哇哈哈哈！不用半天就把附近圍村都籠絡過來！」蘇梓我在回家途中大笑並自言自語。

──聽說有老鼠闖進教區作亂，蘇梓我大概已經招攬到當地居民幫忙造反吧。

對岸的香港島上，兼任香港首席樞機騎士郭漢在座堂內喃喃道。

──按照計劃，蘇梓我應該已經籠絡了當地勢力，我們可以繼續跟正教交涉。

同一時間，安東尼將軍與庇護十三世亦正在通電話商討此事。

事實上蘇梓我的動向全部都在聖教的正教掌握之內，一件不為人知的交易正在水底下蠢蠢欲動。

係分左心，可能有d眼瞓

早啲休息

蘇哥比人出賣

聖教和正教

聖教係咪根本冇諗住出兵

唔出兵咁蘇哥點算

咁君姐會唔會係間諜

始終孔氏夫婦係正教手上

蘇哥發爛渣
剷平曬兩個垃圾教 全教死清光
得罪蘇哥 冇好下場

但聖教害死蘇哥有乜得著

聖教諗住大包圍
買哂兩邊

咁唔知正教又想點

哎呀訓左晏晝斷唔到黑貓

蘇哥入手原始聖器劈哂兩教老母

僥倖生還

下一節就去搵聖器

天使點呀

係裙底

蘇哥就黎咩種族都屌哂

今章會講既，聖戰應該會出黎

熊貓應該無事

黑貓就有事

黑貓第一個有事

戴住黑貓個套大家知咩事啦

咩事

今章唔係今晚

講左萬鬼之母先

今晚出多d

文

２１

香港島上的聖母聖心主教座堂，原屬潘主教的牧徽已被拆除，聖教的聖人雕像亦被移走，連同座堂名稱也被更正為中華諸聖主教座堂。

畢竟聖教會與正教會對於聖母的觀點不一，聖教認為聖母擁有無玷聖心，無染原罪，是神聖的存在；但正教會卻否認她無原罪之說，只同意她是聖子之母，僅此而已。

然而這個宗教爭論，細心想的話其實十分容易理解──

一切都源兩個教會的利益衝突，在最初聖主教東西分裂，聖教會獲得三位一體之中的聖子、聖靈，而聖父偏偏落入正教手中。因此，正教會為了捍衛自己的正當性，便嘗試從宗教角度貶低聖子聖靈，極力主張聖父超然於三位神格當中。

其中論點包括認定聖母並非聖母，乃是凡人。這樣由凡人所生的聖子便因而失去幾分神聖。

另外還有導致教會分裂的「和子說問題」，正教一方主張聖靈只是源自聖父，相反聖教堅持聖靈源自聖父和聖子，其實背後動機亦是相同。

總之聖教主張的東西都加以批評，因此作為此刻香港教區的最高領導人，郭漢馬上就把全部帶有聖教色彩的東西移走，取而代之是正教騎士團的旗幟豎立在鐘樓樓頂──因為香港教區現時由正教騎士團接管。

事實上正教根本沒有派遣主教管理香港的打算，正教佔領香港教區目的只有一個，就是為了原初聖器。這也是郭漢現時收到的最高指令。

可是從黃泉發掘原初聖器的進度比預期稍慢，其中一個原因大概是兩個月前蘇梓我請求彼列公爵增援殺了不少正教士，所以郭漢對於蘇梓我仍是恨之入骨。

斬

幸好今天終於傳來了好消息，就在蘇梓我努力籠絡聖火六約之際，正教會已經在聖火山的坑洞內偵測到原初聖器的波長，原來聖器就是沉沒在該處黃泉泉脈之中。如此一來，在分析波長源頭找出確切位置之後，入手聖器也是指日可待。

因為華夏文明的原初聖器跟愛琴文明的不一樣，奧林帕斯的閃電火與宙斯一同陪葬，但華夏文明的神器卻是孤獨地遺留在黃泉泉底。當然以上一切皆有原因。

想到快將成功，郭漢在書房內撰寫報告時暗自笑道：

「還好趕及在開戰之前獲得原初神器，不然就要跟聖教會正面交鋒了。雖然聖教會自認為凌駕於神上，從不重視原初神器，但羅馬教廷為顧及面子肯定會不惜一切奪回香港。」郭漢嘆道：「我可不想為了這鬼地方在戰場上廝殺呢。」

郭漢口中的鬼地方確實沒有形容錯，如今香港已經了無生氣，又有百鬼夜行，天空佈滿魔障，活像是半個魔界。因此只要從香港掘出聖器，此地對於正教來說根本毫無用處。

「不對，取回聖器後香港教區還有一個用途。」郭漢心道：「聖教的安東尼也不如傳聞中那樣光明正大呢，居然提出以蘇梓我作為交換條件，以換取正教無條件撤退。但是互取所需，正教也沒有拒絕的理由。」

但郭漢知道作為聖殿騎士第一統帥的安東尼將軍是庇護十三世最信任的心腹，這個交易等同羅馬教宗親自允諾，甚至很可能是聖座親口提議。於是他擱筆笑道：

「再過幾天，正教就能夠一次回收兩件神聖之物，屆時我亦能夠離開這片鬼地方，哈哈哈。」

回收原初聖器之日，就是蘇梓我被出賣之時；郭漢的笑聲在書房內不斷迴響，但蘇梓我卻對此事懵然不知。

回到李氏圍村，當李爺得悉四件差事都大功告成後，他亦遵守承諾，在明天召集聖火六約的盟友開會，遊說他們支持蘇梓我推翻正教。

這時候李訥仁走來跟蘇梓我說：「爺爺在六約中德高望重，蘇同學你又替圍村的人解決難題，我想明天的會議肯定會十分順利的。蘇同學你也不必再為此事而煩惱了。」

「廢話！我都替那個老頭付出這麼多，如果他騙我沒有拉攏成功我才要告他毀約啦！」蘇梓我相當坦白。

「那麼蘇同學接下來打算怎麼辦？」李訥仁說：「在之前車上你不是說過正教挖黃泉是為了尋找原初聖器嗎？不如趁這個空檔前往魔界打探消息？」

蘇梓我皺起眉頭，反問道：「怎麼你會知道我接下來想要做的事情？」

「呃、那個啊，英雄所見略同嘛，哈哈。」李訥仁大力拍打蘇梓我肩膀，「既然這樣蘇同學你不用理會我了，你要加油，要比起正教會更早一步找到原初神器。」

「這還用說嗎？」雖然蘇梓我覺得李訥仁有點古怪，但對方說的事自己也是早已決定這樣做，亦懶得深究了。

於是蘇梓我回頭跟利雅言和孔穎君暫且道別，然後走到屋外施展魔空間回歸，隻身前往魔界。雖然此行目的是要找鬼族商量，但在找鬼族之前他要首先約見一頭熟識的惡魔。

「彼列！我知道你又在城堡內午睡啦！給我出來，我有重要事情找你幫手！」

轉眼間蘇梓我已經來到撒馬利亞的城堡，並闖進城堡裡面的大堂高聲叫囂，如入無人之境。這大概是因為彼列公爵早就料到蘇梓我會前來求助，所以城堡的士兵才沒有出手制止蘇梓我。

──本王可是在老地方等著呢。

突然一陣響亮聲音在大堂迴響，蘇梓我認出那是彼列公爵的聲音，但周圍倒是沒有半個人影。

「老地方，又是那個客室嗎？真麻煩。」

於是他憑藉記憶走到城堡的豪華會客室，裡面見到彼列公爵早已安坐在火爐前，優雅地品嚐紅茶。

「蘇梓我先生，請隨便坐。」

「你這個二世祖，每次見你都是在喝茶吃甜點啊。」

「呵呵，本王可是彼列名號的第九世呢。」

蘇梓我沒心情跟對方開玩笑，單刀直入問：「你怎麼好像一早知道我會來的樣子？」

「本王乃統領全魔界三分之一士兵的大公，在現世廣佈線眼，蘇先生你的一舉一動自然暸如指掌。更何況現在香港都成了半個魔界呢？」彼列公爵用手帕抹抹嘴，續道：「而且我們可是重要的盟友吧，當你需要幫忙的時候本王會盡量幫忙。」

「那就吩咐你的下屬幫忙讓路，我要到魔界的深淵見萬鬼之母。」

回想初次蘇梓我找萬鬼之母是要想討伐羅剎惡鬼，不過當時通往魔界深淵的地洞都被彼列公爵的軍隊封鎖了。

「看樣子你幾乎肯定黃泉內沉有原初神器呢。縱然當面質問萬鬼之母是最快捷的方法，但自古以來，除了撒旦大人能夠闖進深淵跟萬鬼之母交涉之外，再沒有人可以從鬼界裡活著回來的。」彼列公爵再次確認：「蘇先生你考慮清楚沒有？」

「不用白費唇舌了，趕快給我開路啦。」蘇梓我催促說。

「假如你心意已決，我便傳達手下為你放行吧。不過你要記住，由你踏進鬼門關開始，所做一切都與魔界無關，沒有人能夠救你，無論遇上什麼危險你只能靠自己解決。」

「哼，我才不稀罕你這娘娘腔幫忙。」

彼列冷笑數聲，然後輕輕揚手，竟將蘇梓我拋到城堡門外；一切毫無先兆，這就是彼列公爵的實力嗎？

蘇梓我氣憤心道：「只不過是耍花招罷了。要是我得到原初神器，什麼公爵母爵都肯定不是我的對手！」

下定決心，蘇梓我便趕緊向著魔界郊外的鬼穴前進。

聽晚繼續主線

25仔李訥仁

蘇哥被人出賣

利雅言同孔穎君會唔會比正教班人捉左,要脅蘇哥架 仲有小娜娜可能都有危險

你諗真ｄ佢都無害蘇哥

蘇哥邊有咁易中招

冇25仔

在之前車上你不是說過正教挖黃泉是為了尋找原初聖器嗎？不如趁這個空檔前往魔界打探消息？」

蘇哥明明冇同人提過,佢又會知

蘇哥都覺得奇怪

唔通係君姐

定李訥仁唔係人類

似彼列線眼

唔好亂講，君姐係蘇哥既

都有可能

但自古以來，除了撒旦大人能夠闖進深淵跟萬鬼之母交涉之外，再沒有人可以從鬼界裡活著回來的。」

撒旦上身

繼續啦

黑貓啲文就好似空氣棉花糖
望落極多 一啖咬落去就極速溶左

蘇哥就係蘇哥，遲早勁過撒旦

至少每日都有得食

日日都係食空氣

pish

其實比賽嗰度我仲有野跟緊
之前一路幫淫塵校對一路寫故，而家又要跟淫塵轉世既手尾，好攰架

蘇哥同囡囡條命同黑貓條丁掛鈎

文呢

hi 文呢

２２

鬼族，那是人類、天神、惡魔以外第四個智慧種族，也是最為神秘的種族。每當人類死後，他們的靈魂都會回歸「世界」被淨化；可是部分帶罪的靈魂會被萬鬼之母騎劫，並在她子宮內沾上原罪而重生為鬼。

用大自然世界來比喻的話，萬鬼之母好比蜂后、蟻后，在魔界的深淵不斷生產惡鬼，並將惡鬼送往常世──即是鬼界與現世之間的交界，根據不同文明而被賦予不一樣的名稱。

有些民族稱呼常世為冥界、有些則叫做地獄，而大陸正教會就把常世稱作黃泉。皆因常世與現世就像一張世界地圖卻有正反兩面──正面是我們熟識的地圖，七大洲五大洋；背面則是另一幅常世地圖，同樣有地府冥海。

西方文明的常世是灼熱陸地，是故有煉獄之稱；相反東方文明的常世大多對應冥海，因而古人稱之為黃泉。

這是世界構造的一部分，但由於鬼族過於神秘，其他種族對此一無所知。再者，鬼族裡面大多數只不過是工蟻、工蜂，它們都缺乏智慧，只有萬鬼之母才掌握了自創世以來上萬年的知識。

「請問你就是蘇梓我先生嗎？」撒馬利亞城外，一隻穿盔甲的牛頭惡魔在地坑前詢問蘇梓我。

「嗯，彼列公爵應該已經交代過吧？」

「是的……」牛頭惡魔明明外表凶悍，此時卻縮成一團說：「雖然小人不清楚為何你要前往鬼界，但希望先生你假如有幸見到萬鬼之母，千萬不要觸怒她呢……」

蘇梓我確切地感受到魔界上下不論階級都很害怕萬鬼之母，唯有敷衍牛頭惡魔說：「我可是一位紳士，會善待任何女性。」

然後蘇梓我又見到哨台附近插了幾根火炬，他便打算向牛頭惡魔借來一用。

「不，魔界深淵充滿障氣，沒有任何東西能夠存活，包括火焰。」牛頭惡魔終年駐守鬼界坑洞所以很清楚，「而且每潛進地底一步，障氣就會變得更濃更重；歷來我們只有撒旦大人能夠承受得住障氣潛到盡頭探訪萬鬼之母，蘇先生你好自為之吧。」

牛頭惡魔返回哨台站崗，此時地洞剛好又冒出一群餓鬼尖叫並飛上天空，形成一條漆黑的擎天柱，氣勢磅礡嚇人。

可是蘇梓我卻深吸一口氣，故作輕鬆道：「那個萬鬼之母無時無刻都在生產，是有那麼淫亂嗎？讓我去會一會她好了。」

說畢，蘇梓我小心翼翼地走近坑洞口，並伸腳往內慢慢爬進去──

叮！

蘇梓我五官突然結冰一樣，周圍景物瞬間褪色，只見黑白的牛頭惡魔神色凝重，嘴巴張合，卻聽不到任何聲音。而且一陣寒意從腳尖充滿全身神經，蘇梓我頓感頭痛，失去平衡，雙手抓空──接著天旋地轉，蘇梓我已經掉進鬼穴裡面，嚇得牛頭惡魔目瞪口呆。

「是被鬼界吸走了嗎？真是不自量力的人類。」

當然牛頭惡魔的說話已經無法傳到蘇梓我耳中。

事實上掉進鬼穴的蘇梓我，他所有感官都消失了，就連手腳都好像被扯斷一樣，身軀支離破碎；只有意識在靈魂的海洋中載浮載沉，漫無目的地飄浮……但為何這種感覺是似曾相識？

在海洋飄浮了不知多少時間，蘇梓我居然記起自己被羅剎惡鬼殺過一次，然後也見過一次萬鬼之母。原來如此，也許蘇梓我第一時間想到要向萬鬼之母求助並非偶然，而是潛意識的驅使？

從來只有死人能夠進入的鬼域，回神過來之後，蘇梓我忽然發現自己被淒怨的慟哭聲包圍，同時又有無數鬼魂撲面而來，並穿透自己的軀體。蘇梓我不其然提起右手擋臉，卻看見自己手背上的獸印放出紅光，魔力源源不絕地包圍全身──

蘇梓我大概不知道，要不是獸名印記在保護自己，他的靈魂早已經被活生生地撕離開身體；只是慢半分鐘他就是孤魂野鬼。

──你終於甦醒過來了嗎？

一把成熟的女性聲音，縱然蘇梓我已經恢復知覺，但上下左右依舊是一片漆黑。不過蘇梓我隱約感覺到前方有人，而且這把女聲蘇梓我感到很親切，本能反應下蘇梓我立刻就認出她是要找的人。

「萬鬼之母……」

一句禁語，使得周圍鬼魂全部安靜下來。於是萬鬼之母回應說：

「很高興你能夠記得妾身的聲音。可是你為什麼又回來這兒呢？難道你就不怕死嗎？」

「本英雄是不會死的。而且我討厭正教會，不能再讓他們傷害我的女人。君姐被辱的仇一定要報，夕嵐的家人一定要救，雅言的願望也一定要替她實現。」

原來蘇梓我已經對正教恨之入骨。

「不過你的敵人是正教會，跟妾身又有何相干？」

「正教使役大量奴隸發掘黃泉，身為鬼界母親的妳一定知道他們有什麼目的吧？到底是否有原初神器落入黃泉之中？」

萬鬼之母回答：「能夠自由操縱水元素的原初神器，請問你對於華夏神話有多少認識？能夠猜得出神器的真面目嗎？」

蘇梓我搖搖頭，對著漆黑混沌道：「不知道，請妳快點告訴我吧。絕對不可以讓神器落入那些正教的混蛋手上！」

「然而你卻是什麼都不知道呢。如果妾身告訴你，該件原初神器是用來鎮制黃泉的話你還會想帶走它嗎？」

萬鬼之母續道：「東方地大物博，同時鬼魂眾多，唯有將諸鬼安置在黃泉海中，介於現世與鬼界之間。可是沒有神器鎮住黃泉的話，黃泉就會氾濫成災，屆時無數鬼族湧到現世，這時候再也無法挽回人鬼分治的局面了。」

拔掉原初神器牽連甚廣，這是蘇梓我此料不及的。到底那是什麼法寶如此重要？蘇梓我靜默了數秒思考。

定海神針

不過鬼界看似幾小時，原來現世已經過了數天。蘇梓我的失蹤讓利雅言和孔穎君都非常擔心，可是難得成功遊說聖火六約助陣，為免打擊士氣利雅言只好保守秘密，以聖教助祭的身分暫時與聖火六約的代表交涉。

「可是蘇同學到底走到哪裡去呢？」晚上利雅言獨自在房內發呆，這幾天根本都睡不著，「蘇同學不會一言不發就離開的，難道在魔界出了什麼意外嗎？不可能，不可能這樣……」

沒有蘇梓我，她們變相亦跟娜瑪那邊失去聯絡，頓然就好像被聖教遺棄在香港教區一般。再這樣下去，聖火六約早晚會起疑心而不支持自己，那麼蘇梓我之前所做的工夫全都白費，同時聖教收回香港的機會亦變得渺茫。

──叩叩叩。

「請問是誰呢？」利雅言問，跟著門後傳來一把粗魯的男聲：

「只是想通知利小姐，剛才我們有村民發現正教的大人物親自指揮數百以上騎士來到附近，看來他們的目的地是聖火山上。」

「是嗎，我明白了。我也會把這個消息通知蘇梓我的。」

「……這樣我也不打擾利小姐休息了，晚安。」

門後的村民離開，聽語氣果然他們都開始動搖了嗎？利雅言十分擔心，加上這個時機正教突然有軍隊異動，也許他們很快就要把原初神器挖掘出來了。

「蘇同學……」利雅言雙手合十，坐在床上握緊聖女像低頭禱告。

咁應該會好安全，仲會茁壯成長

今晚係遲左小小既

死都係死蘇生身邊同佢爭囡嘅男人

定海神Ｊ

蘇哥有超級光環

「本英雄是不會死的。而且我討厭正教會，不能再讓他們傷害我的女人。君姐被辱的仇一定要報，夕嵐的家人一定要救，雅言的願望也一定要替她實現。」

又話冇事嘅

被辱啫 捉走都算

魔界唔知道蘇哥有撒旦嘅力量

蘇哥大聖上身

知道佢沾有撒旦既血

但唔知道可以釋放撒旦嘅力量

佢都好少用

食埋萬物老母

萬鬼之母

又走甜

徇眾要求

好難就時間，有拖無欠

人妻look?

繼續保持神秘

係咪定海神針

不如唔好定期甜 變做一段完左先甜

比較似大禹治水

今日咁少

今晚就開估

呢種我叫做劇情甜，暫時都係以劇情甜為主，所以好難中星期日

計字數係差唔多架

萬鬼之母一定係萬變之母
蘿又得 姐又得
得咗

元祖 cosplayer

蘇哥呢

食緊飯，要等耐少少

Im ready

尋找黑貓…

２３

「別磨磨蹭蹭的，趕快走！」

數以百計的聖教罪人被迫列隊前往聖火山，在登山的路上人頭湧湧，打破了夜晚本來的寂靜；與此同時，一名正教副將走在罪人旁邊猛地揮鞭威嚇道：

「今晚是最重要的時刻，只要成功的話你們全部人都可以獲得自由！相反，若然你們今晚有什麼差錯，則當場格殺勿論！明白的話給我繼續走！」

教會經常比喻信徒是羔羊，聖職者則是牧羊人；但此刻副將比較像是一頭凶猛的獅子，不斷在旁恐嚇羔羊前行。

但這也難怪，畢竟今晚是郭漢親自下令正教騎士齊集聖火山上，又強制聖火堂區附近的舊聖教徒上山贖罪；如此行動規模自從佔領教區以來前所未有，肯定將會有大事發生，嚇得現場一眾舊聖徒人心惶惶。

「穎君父親，我們還是快點走吧……」

原來被徵召的舊聖徒當中還包括了孔穎君的父母。他們與其他較為年長的信徒被編排在同一小組，負責前往最前線頌經鎮壓鬼魂。

「嗯，沒什麼好怕的。」但孔父像是早有覺悟，堅定不移地牽著妻子的手，默默跟從其他聖教罪人上山。

名黑貓者
雖難必斷

實斷到你

因連故不善而在講故台斷J榜由榜尾飛升至冠軍的黑貓再次被斷故

半小時後，孔氏夫婦和其他舊聖徒一同抵達聖火書院，並依照副將的指示走進後山山洞。不過山洞裡面早已變得陰森恐怖，鬼影幢幢；大概是黃泉泉脈被挖得太深，現世與常世之間的界線開始模糊不清。

「啊啊啊啊！」

突然有人在洞內尖聲，原來是一位新來的看見有隻白色靈體被活埋在洞壁哭泣，滿臉腐爛，嚇得那男子當場暈倒──

可是副將毫不猶豫就用長槍刺下去，倒地男子血濺當場！副將踏在屍首上警告說：「你們的職責就是要制止鬼魂逃出黃泉，正教是不會收容無用的廢物！」

接著馬上有幾位騎士把屍骸抬到坑道一室。現在看來，這個山洞陰氣沉重，原因不止是開挖黃泉，還有大量舊聖徒的屍骨隨便堆疊在洞穴裡面。

「各位請鎮定下來，請想像如今情況只是聖主給我們的考驗罷了。」罪人群中孔母冷靜地說：「一切遭遇都是神的安排，我們不能夠放棄希望，只要把眼前的工夫辦妥就好。我相信待適當的時候自然會得到救贖，也請大家相信神聖主。」

可是人們才剛親眼目睹到有人死在面前，而且正教會依然控制著香港教區，把舊聖徒當作奴隸一樣使喚，這叫其他人怎樣安心？

斷啊啊啊啊啊

我又黎吸黑貓既魔力

「她說得沒錯。」另一位勇敢的婦人站出來附和說：「數個月前我還是坐著輪椅的，但現在我連柺杖都不需要了。只要你相信神的力量，什麼惡鬼都不用害怕。」

原來附和的人是杜夕嵐的母親，她與羅剎惡鬼共處多年，因此面對黃泉鬼魂亦毫無懼色。

相似地，孔氏夫婦與蘇梓我的父母認識多年，對於教會真相也是略知一二；因此他們與杜母初次見面已經十分投契，互相和應。

眼見孔氏夫婦與杜母安慰眾人，雖說對於正教使役他們百利而無一害，但副將卻心中嘲笑他們：

「哼，居然死到臨頭還對自己的神深信不疑，實在可笑。」

其實無論聖教抑或正教，聖品越是高級，越是清楚歷史的事實，他們就越看不起所謂的神。這位在場監工的副將亦是一樣，打從心底內瞧不起聖主以及那些盲目信主的教徒。

「不過那些垃圾懂得安份守己就最好。」

於是副將繼續在旁斥喝，眾人在洞內走了十分鐘，終於抵達目的地的黃泉口──這是一個比起演唱會館更要寬闊的地下空洞，但眼前卻是一個暗黃色的地底湖，中央有無數氣泡升上湖面爆破，釋出黑色瘴氣，伴隨濃烈臭氣。

瘴氣洞內，縱使每個角落已經裝上了大量螢光管，依然無法完全照亮此地。

跟隊

「啊啊啊啊！」

突然有人在洞內尖叫聲，原來是黑貓看見自己的故事被斷，嚇得黑貓當場自宮──

我地咁斷 黑貓邊洗自宮

這時候郭漢卻春風得意地走進黃泉口前，跟副將問話：「本帥來到香港就是等待這一刻，還有多久才能夠把神器打撈出來？」

「很、很快了！」副將馬上命人安排新來的舊聖徒就位頌經，另一邊廂負責用魔術打撈聖器的魔術隊亦準備就緒，「報告郭帥，這次萬無一失，可以隨時行動！」

「哈哈哈，做得好。」冷笑數聲，郭漢在隨行陪同下坐到貴賓席上，交叉手臂等著看戲。

副將大聲傳令：「魔術一班、魔術二班，開始詠唱！三班四班準備支援！」

「領命！」魔術班的小隊長一聲令下，洞內立即迴響著正教術士唸咒的聲音。

「罪人班！你們要加大力度祈福阻止厲鬼逃逸！」

包括孔氏夫婦和杜母在內的罪人團，他們被安排坐到黃泉口前，假如黃泉缺堤肯定是第一批遭殃的人。因此罪人們都努力頌經，以免被冤魂索命。

「其餘騎士各就各位，以應付任何突發情況。」副將下達完所有指令後便回到郭漢身邊，聽候差遣。

如是者，在正教術士與聖教罪人一同頌經之下，山洞內風雨欲來，猶如奏起一曲惡魔的大合唱，令到黃泉口的湖水兀然出現了一個直徑超過數十米的巨大旋渦！

整個空間都在搖晃，魔術一班見狀立即列隊排成方陣，數十人一同高舉雙掌，居然召喚出一隻魔法巨手直插旋渦之中！

跟住蘇哥由黃泉口跳出來了

現場氣氛越來越緊張，眾人唸經越來越快，黃泉亦不斷刮起巨浪拍打洞壁。就這樣巨手潛進九泉之下打撈，只不過數分鐘，卻好像過了數小時之久。眾人屏息靜氣，然後終於傳來了好消息──

魔術一班的小隊長突然興奮大叫：「捉到了！魔術一班成功在黃泉的Ｂ２１泉脈捕獲原初神器！」

「哈哈哈哈！幹得好！」郭漢大笑起來，命令道：「快把神器撈起來，這是正教的勝利、正義的勝利！」

不過突然魔術一班的小隊長又感到怪異，「報告郭帥！神器好像被外力固定在黃泉之底，請確認是否要強行拔出？」

「多餘的問題，黃泉氾濫是意料中事，只要把帶來的奴隸餵給餓鬼就可以。」

聽見郭漢的話，一眾正在頌經的聖教徒顯得驚惶失色，紛紛想掉頭逃跑。可是守在洞口的是全副武裝的正教騎士，剛剛又一刀把逃走的人活生生砍死，根本沒有退路！

「大家冷靜下來！」在慌亂的人群之中，杜母大聲安撫說：「正是如此危難關頭我們更不能放棄希望！我們唸經是歌頌聖教的神，聖主肯定會保佑我們！」

但這種精神論真的有效嗎？忽然洞內一聲巨響，一隻巨大拳頭從黃泉水中衝了出來，在擊起千層巨浪的同時亦放出猛鬼襲來！

當場有幾個聖教徒被餓鬼活生生吞掉，然而郭漢見狀卻非常興奮，因為神器終於入手了！那就是傳說中夏禹王用來治理洪水的定海神針！

之後蘇哥出場，聽晚繼續

同埋你地太殘忍對待動物
遲左小小咋

辛苦你喇黑貓

順便ko埋郭漢

連登有愛

儲左一集氣

已經想像到蘇哥連埋萬鬼老母由個黃泉口跳出來
用副蝦蝦霸霸既嘴臉搶走支神棍
左手攬女 右手揸棍
激到郭漢當場噴血身亡

萬鬼之母唔係咁容易得到
最多俾蘇哥攬住穎君老母同夕嵐老母

我黎幫手

我知道你係幫手剪嗰d蝦黑貓既人

唔斷J 可唔可以幫黑貓剃毛

剃左毛會變咩貓

多啦a貓黑化版(貍貓 )

估中咗

貍貓都好得意架

俾小娜娜讚下你

推返上黎先

Push

幫推

推黑貓

２４

「來吧！」郭漢展開雙臂說：「你們快把定海神針送來這邊！快！」

現場一片混亂，黃泉惡鬼陸續爬到岸上吃人，首當其衝的當然是被迫擋在黃泉口頌經的舊聖徒。他們手無寸鐵，陸陸續續被洪水捲走，大概撐不了多久；因此郭漢焦急來，希望盡早帶走神器，然後索性把整個山洞封印就好。

可是事與願遺，奇怪地從黃泉伸出來的巨手靜止不動，只是握緊拳頭朝天，遲遲沒有把神器放出來。於是郭漢忍不住罵向魔術班：

「你們這群雜碎，幹啥還不把巨手放開啊！」

「報、報告郭帥大人，請再給我們多點時間！」魔術班的小隊長慌亂地解釋：「不知為何我們控制不了巨手，現正在極力唸咒恢復看看……！」

可是巨手依舊握緊拳頭垂直撐在湖上，動也不動──

不對，巨手開始有反應了。拳頭內突然綻放奪目光芒，手指頭一根一根的放開──又或者說是從裡面被撬開！巨手手指如脫臼般向外彎曲，像鮮花一樣打開，而巨掌上居然站著一個手執棍棒的人影！

人影伸懶腰質問：「這趟便車真不舒服，是誰將本大爺撈上來的？」

杜母抬頭看見驚道：「那個人不就是……！」

當然孔氏夫婦同樣認得此人，「是梓我啊！」

而高高在上的蘇梓我，聽見熟識聲音便探頭往下望，暗自道：「那堆人當中好像有些很面熟呢？」

說時遲那時快，黃泉突然翻起大浪直揍孔氏夫婦等人！蘇梓我見狀便揮動手上棍棒，就好像樂團的指揮家般使洪水改變方向，反而把另一邊的正教騎士團捲走一半！

蘇梓我洋洋得意道：「原來如此，這就是什麼大禹治水的幕後神器嗎！」

世界各地都有大洪水的傳說，正如聖經裡的大洪水用諾亞方舟保住人類，而華夏傳說則是夏禹王借助神力治理洪水。大禹治水有功，因此獲得帝舜禪讓，開啟夏朝的文明，亦即是華夏文明的「夏」。

但其實夏禹王並非凡人，他能化為蛟龍日行千里，又能變身成為巨熊開山劈石修築河道。縱使「世界」送給夏禹王的神器名為定海神針，但說到底這也是巨神的針，蘇梓我拿起來這「針」卻比起自己還要高出一倍。

只是定海神針的威力無容置疑。以純魔法礦製成的這把原初神器能夠任意操縱水元素；眼下又一道洪水撲向舊聖徒群，於是蘇梓我揮動指揮棒，輕輕一撥就借用洪水捲走正教的魔術班，短短半分鐘黃泉口的正教軍隊已經被吞噬了超過一半！

郭漢呆站著驚道：「這……這比起摩西之杖還要厲害數十倍！但為什麼又是他！為什麼！」

沬沬都嘗試斷下文先

「來吧！」黑貓展開雙臂說：「你們快斷故和我的牙籤！快！」

重擊

旁邊副將則連忙勸說：「郭帥大人，請下達命令撤退！如此下去我們會全軍覆沒的！」

「別胡說！無論如何你們都要從那小子手上把定海神針搶回來！」郭漢面上青筋暴現，顯得非常不甘心。

「可、可是！這裡是黃泉口，對方手上又有定海神針，此地實在不宜開戰！至少我們把他引回陸地再召集軍馬……」

郭漢怒不可遏，握緊拳頭想撲打副將，卻在出手之前一刻忍住了。「混帳東西！好漢不吃眼前虧，我們走！」

但其實無需郭漢下令撤退，在場的正教騎士已經潰不成軍，爭相逃跑。然而地底空洞卻只有一個出入口，數百正教騎士擠在坑道瓶頸動彈不得，只能人踏人的走，但途中又被蘇梓我揮舞洪水捲走了！

只見黃泉洪水不斷繞過聖教徒把正教騎士捲走，有時候洪水更如紅海般分隔成兩條大河，左右繞過聖教徒們返回黃泉湖中，看得聖教徒嘖嘖稱奇。

「聖主顯靈了！海神顯靈了！」聖教徒紛紛跪下膜拜蘇梓我，使蘇梓我甚至獲得了信仰力量，神力大增！

「哈哈哈哈！正教的傢伙受死吧！」

接著蘇梓我更從巨手躍下追擊正教敗軍，一根白銀棍棒在騎士中間穿梭毆敵，一騎當千；但狡猾的郭漢卻下令騎士殿後，待蘇梓我收拾洞內騎士之後，郭漢早已逃之夭夭。

剃你毛

回港斷

蘇梓我環看四周，再沒有見到任何正教騎士站在洞內，便將黃泉水趕回湖內，又不忘嘲諷說：「哇哈哈哈，好像有人夾著尾巴逃走了啦！」

地下洞內只剩下一群正在跪拜自己的聖教徒，他們當中有一婦人跑來說：

「恩公！果然是恩公你，這回又被你救了。」杜母看見蘇梓我便滿心歡喜，畢竟他曾經救過杜晞陽，同時又治好過自己雙腿。

「妳……很面熟？」

「我是夕嵐和晞陽的媽媽啊。」杜母又問：「話說我家的兩位小孩沒有跟你在一起嗎？」

「哦，夕嵐的話她正在另一個安全的地方，不用擔心。她附送的小弟也在一起。」

孔氏夫婦也高興地走來說：「原來大家都是認識啊。」

「你們是……隔壁的那對老傢伙啊。」蘇梓我說：「君姐也被我接管了，等會帶你們去見她吧。」

「原來穎君跟你在一起，這樣我們就放心──」孔父突然嗅到異味，問道「怎麼好像有燒焦的氣味？」

蘇梓我面色一沉，「肯定是正教那些混蛋在坑洞放火，想活活把我們熏死！」

這時候一名身負重傷的正教騎士爬在地上說：「不……我還不想死啊……但郭帥大人肯定會把坑洞封口將我們活埋此地……因為坑道早已經埋下大量炸藥……！」

語音未落，坑道突然傳來連環爆炸聲！爆風吹過的景象都東歪西倒，洞頂還有大小碎石不斷掉下！

繼續

「居然如此卑鄙。」蘇梓我瞧見現場還有近百聖教徒，要帶他們逃走只能放手一搏了。於是他大聲喝道：

「你們不想死的馬上抱緊身邊的人，不要放手！我沒有時間解釋，總之就所有人都攬成一團吧！誰人落單我也管不了啦！」

眾人已經把蘇梓我奉若神明，對於神諭當然唯命是從。

至於蘇梓我要賭的是他的轉移魔法，但這次需要轉移近百人，正常來說肯定是不可行的。不過如今他有原初神器在手，只能押注在這神器的力量上了！

蘇梓我左手舉起定海神針，右手高舉乾坤球，同時印戒吸收使役魔的魔力──三件神聖之物同時發光，卻魔力還是不足以讓蘇梓我送走洞內百人──

「啊啊啊啊啊！」

蘇梓我喊得聲嘶力竭，就連聖痕獸印的力量也一併借來，魔力一時無兩！地動山搖，緊接一道強光，蘇梓我竟與其他聖教徒都一同憑空消失！

──哇！蘇同學？

轉眼間，蘇梓我等人都轉移到李氏圍村的空地上，但因為人數眾多轉移魔法出現了些許偏差，全部人都在離地兩米掉下，如疊羅漢般堆到空地上。

剛好利雅言有奇怪的預感才在深夜離開睡房走到屋外空地，卻目睹一場「人雨」落在面前，嚇了一跳。

「蘇同學，你沒事嘛？」利雅言蹲下慰問。

「雅言……我已經沒有氣力了……」倒地的蘇梓我伸手求救，最後抓到利雅言柔軟的胸部便安心地暈過去了。

你俾下面既人帶壞左
試著說加油，不要說斷

無驚無險

蘇哥要暈低都不忘抽水

實joke到你

好似去左好耐旅行

求生反應

驚險陸續有來

再次感謝各位斷推文
無法逐一回覆，但確實感受到大家對黑貓健康既關懷

估左左蘇哥係黃泉口跳出黎
估中左揸住支神棍
都估中左激到郭漩噴血
但最重要既萬鬼老母呢

我決定暈低之前要渣住黑貓條短J

萬鬼老母繼續保持神秘先，今章要有其他角色出場

係定海神針黎

比郭漢走左

實捉到佢

漢仔咁廢 由鳩佢啦

說好的執二劍呢

14號出發 今日返

點都要教訓一下漢仔

應該影左好多靚相

犯蘇哥者 實捉到佢

喺晒朋友部單反到，佢唔send返比我

漢仔用摩西之杖都流晒鼻血爆晒剛咁，想用定海神針算把啦

出左去都要推文

咁慘

咁就等蘇哥俾佢見識下佢地兩個實力既差距

大感謝

天使

仲有

好快就知

推啊

仲有其他神器呢

咁我最期待嘅萬物老母呢

有七把，而家攞左兩把

萬物老母係四大種族首領，無咁快俾蘇哥攻略到

攞埋其他五把

水剋火
蘇哥剋娜娜

今章係咪攞晒架

閃電火係電，小娜娜剋蘇哥

散落係世界唔同地方，無咁快攞得晒

冇甜黑貓要條J黎做咩

執左萬母一劑再返上黎

借走左枝棍 個黃泉點算先

用蘇哥自己枝棍塞住

好有用

萬母三千

會出事架

最想蘇哥攞梵天神箭，威力強大

又有水（神針）又有電（閃電火）可以出合體技

等睇蘇哥成為新世界既神

要等蘇哥同小娜娜合左體先

幾時有得睇蘇哥同雅言，君姐3p

我想睇君姐老母同夕嵐都母3p

蘇哥，安東尼將軍，郭漢

閃電火、定海神針、梵天神箭

係咪今章攞埋梵天神箭

今章有其他主題

係咪有排未到開戰

２５

「報告郭帥大人，坑洞內已經沒有生命跡象。」

聖火後山的坑洞外，正教殘兵引爆了炸藥把洞口堵住，同時魔術班亦做了一次魔法偵測，結果顯示山洞內再無活口。

郭漢聽見副將的報告後總算鬆了一口氣，開懷笑道：「果然那小子始終敵不過本帥啊！可惜無法親眼看他死去，也許等會再打開山洞把那小子屍體挖出來吧。」

副將回答：「但我們把定海神針取走後，黃泉和鬼魅早晚也會從坑內溢出，還是別再理會這個坑洞比較好……」

「怎麼可能？」郭漢生氣地說：「你們最好想辦法在黃泉氾濫之前把坑內的定海神針拿過來，否則這次行動失敗正教顏面何存？」

「是、是的。」副將膽顫心驚的答應了，並回頭吩咐剩下來的魔術班說：

「你們趕快測量一下神器的位置，我們要想辦法奪回它。」

雖然魔術班已經死了超過一半人，士氣低落，但依舊不能違抗指令，因為大家都知道郭漢的脾性。於是他們在洞外佈陣，花了十數分鐘，卻沒有在坑洞內偵測到原初神器的波長。

「咦？」忽然魔術班的小隊長大吃一驚，卻不敢說出實情。

郭漢恐嚇說：「結果怎樣？你再吞吞吐吐的話別怪本帥心狠手辣。」

「稟告郭帥大人！小的偵測到微弱的波長跟定海神針一模一樣，可是並非從坑洞內產生，而是來自山下西邊的民居一帶……」

「什麼？你說定海神針不在坑內？」郭漢馬上命令副將取出地圖，發現釋放神器波長的位置竟是李氏圍村！那個地方郭漢心有裡數，於是他面色一沉，良久沒有說話。

副將戰戰兢兢地問：「我們需要再次召集兵馬圍剿異教徒嗎？」

郭漢卻搖頭說：「先撤退回到座堂區吧，今天行動已經結束。」意外地，郭漢沒有任何執著便下令離開。

斷 又係我

──萬鬼之母，我已經決定了。就算取走定海神針會令到黃泉湧到香港土上，甚至使鬼族橫行，我也一定要這樣做。

「為什麼？你這樣把鎮海之寶拔走，換來的可是很大的罪孽。香港這片彈丸之地至少會有兩成的陸地被黃泉淹沒，尤其近岸人口密集，肯定是生靈塗炭。」

「不過與其落入正教的人手中，解放黃泉的罪就由本大爺承擔吧，嘿！」蘇梓我神氣地說：「說到底正教他們也不管香港死活，可是我不能眼睜睜看著香港的女生出事，我一定要把女生救出洪水之中！」

以上是不久前蘇梓我與萬鬼之母在魔界深淵的對話。雖然萬鬼之母貴為鬼族之長，就連鬼神都要忌她三分，但蘇梓我卻毫無懼色的在亂說話。假如蘇梓我見到她的真身大概還會想非禮她吧。

但反而萬鬼之母覺得有趣，便詢問他有何方法解決日後的大洪水。

蘇梓我回答：「哼，既然大禹都能夠治水，本大爺也來一次『大我治水』好了！」

「是這樣呢。」縱使漆黑中看不見萬鬼之母的臉容，但聽她的語氣似乎十分滿意，「既然你答應了治水，妾身就送你一程吧。」

始終鬼界是萬鬼之母的地盤，語音未落，蘇梓我的靈魂就被送往黃泉底，搶先正教一步拔出定海神針。

──治水之後，我們再見。

開到8啦

「……」

蘇梓我安靜地睜開雙眼，從夢境中醒來；眼前是陌生的天花板，旁邊則見到利雅言正坐在椅上閉目養神。

「對了，這裡是李訥仁親戚家的客房嗎……」蘇梓我爬起床時發出雜音，不小心把利雅言吵醒了。

「蘇同學你終於醒來啦。」利雅言看起來睡眠不足，眼神十分疲累，「你有什麼需要嗎？身體有沒有什麼地方覺得不舒服？」

「啊，有啊！我的腦袋很痛，痛得快要爆裂了！」蘇梓我痛得面容扭曲，一頭栽到利雅言胸前說：「一定要有美人用胸部替我按摩才可以解決這頭痛！」

「又在胡言亂語了。」明知蘇梓我只是想佔便宜，但利雅言還是把他抱到懷中，溫柔地說：「你知道你失蹤了三天讓我們很擔心嗎？」

「三日？」蘇梓我驚道：「原來我暈了這麼久嗎？」

「不是喔，你從聖火山上回來只是暈了半天而已，但之前你獨個兒在魔界尋找線索卻失去聯絡了三天呢。」

「三天啊……我的印象只是停留在魔界幾個小時罷了。也許鬼界的時間感覺不太可靠──」

「你們兩個，」突然孔穎君闖進房說：「作為老師可不容許你們擾亂風紀。利雅言同學妳也別太過縱容他了。」

「君姐──」

孔穎君打斷蘇梓我的話說：「請叫我老師。」

「但這裡不是學校吧。」

「不是學校也要叫我做老師，否則你又會有什麼非分之想了。」畢竟孔穎君不再是以前那個不諳世事的大學生，不會輕易給蘇梓我有機可乘，「但話說回來，我很感謝你救回我家兩老就是。」

蘇梓我淫笑說：「道歉時要露出胸部，感謝時要張開大腿，這些都是世界的真理啊！」

「唉，我還是要代你父母好好管教你才行。」

利雅言聽見後便將蘇梓我推開了，「孔老師，對不起，看來我差點也被蘇同學迷惑了。」利雅言嚴肅起來，「要說的話我還是站在老師一方的，我可不是什麼不守婦道的女子。而且現在也不是胡鬧的時候，蘇同學你知道你昨晚已經闖了大禍嗎？」

「什麼大禍？不就搶走定海神針而已？」

「我聽現場弟兄說，你還殺死了一些正教騎士呢。而且當時正教的首席樞機騎士郭將軍也在場監督，他肯定知道你回來搗亂了。」

「那個也是無可奈何啊，不這樣做我就無法救到那些人。再說是正教那些混蛋想殺人在先，我只不過是自衛還擊而已。」

利雅言說：「可是此刻香港依然是正教的教區，你在這裡生事被正教知道的話，你以為結果會怎樣？」

「大不了就跟他們決一死戰啦，我才不怕那些混蛋呢。」

看見蘇梓我在摩拳擦掌，利雅言卻搖頭說：「已經過了大半天，正教還沒有派遣騎士壓制我們。不，就連街上也沒有騎士調查我們行蹤，我看郭將軍並沒有打算以蠻力解決問題……」

利雅言的推理十分正確，此刻郭漢正在與安東尼將軍在電話上秘密交涉。

「距離開戰還有整整一個星期，你們聖教居然派出蘇梓我助祭潛入香港教區，殺死正教徒，並奪走本教聖物。這不但違反了《耶路撒冷公約》的宣戰協定，強盜殺人也是極其嚴重的罪行，在七樞罪裡面犯下憤怒、貪婪、嫉妒三罪。」

郭漢在聽筒一側威嚇道：「假如二十四小時之內我方沒有得到合理解釋的話，莫斯科正教會以及普世牧首將不會就手旁觀的。」

安東尼冷靜答道：「我謹代表聖教承諾盡快徹查此事，請郭將軍安心。」

「你們別想耍什麼花招。」郭漢警告說：「要知道如果聖教因為蘇梓我一人而違約的話，聖教必會受到國際制裁，就連新教也不可能放過你們這次的犯錯。」

安東尼反問：「但是我們之前也有協議在手，該份協議還算有效吧。」

「那份協議原本對雙方都有好處，但時間拖久了就不好了。你明白我的意思嗎？安東尼將軍。」

「你的話本將軍聽到了。很快你們就會看到結果的。」安東尼默默掛線，並準備執行庇護十三世吩咐他做的下一步計劃。

仲有幾日時間

腳膠巴打
連斷對黑貓好傷架

即刻出左

屌慢咗

啱啱先昏迷完 算啦

昏迷仲識抽水，應該無事

蘇哥molamola 比人出賣

仲有31個正評加更

朕回來了

賣極都賣唔到

好似好耐無見

蘇哥比人當交易籌碼都唔知,仲係度柒下柒下

你對蘇哥太無信心

蘇哥表示: 定海神針都唔係你地聖物，黑人問號???而且係佢主人答應比我

教會迫害蘇哥

等睇蘇哥收哂聖教正教皮

一定會

蘇哥真係越嚟越似鬼蓄王蘭斯

食晒全世界？

其實晚晚都有睇，但臨訓睇完攰到訓左冇留名

又真係好似好夜回po

蘇哥full battle mode

幾襯蘇哥
不過蘇哥佢昏迷完無晒力

蘇哥靠扑野補充體力

蘇哥幾時有閪屌

啱啱俾君姐鬧完

君姐點解要鬧蘇哥 明明已經係佢嘅女人

佢地兩個相親相愛已經係幾年前既事

重新相愛

推，每日都有文真好～

２６

兩日前，安東尼將軍率領三十艘改裝運兵船離開了澳洲布里斯本的港口，現正在西南太平洋上航行。整支遠征軍總共超過二萬人，當中不少還是聖教會最精銳的騎士，包括來自梵諦岡的聖殿騎士團，陣容可謂相當強大。

然而艦上除了這二萬名聖教騎士之外，還有六人是格格不入的。

「阿斯摩太、阿斯塔特、杜晞陽、杜夕嵐、帕拉斯、莎莉娜。」安東尼在接過郭漢的衛星通話後，當晚他用無線電對二號艦長下達指令：「以上蘇梓我隨行友人一共六位，全部格殺勿論；行動時間為ＵＴＣ２０００，允許使用『武器』。」

「遵命。」

「記住對手有兩頭爵位惡魔，不用手下留情。」

「末將明白，五個小時之後我就會將六具屍體送給安東尼將軍過目。」

「成功的話重重有賞。」安東尼將軍還是保持一貫公務員的語氣，簡煉地交代指令後便中斷通訊。

畢竟這些都不是他的個人意志，他只是代為執行庇護十三世的旨意罷了。其實庇護十三世在抬舉蘇梓我成為教會英雄的同時，亦在塑造他為最完美的代罪羔羊。正因如此，蘇梓我才破格獲得任命為這次香港聖戰的指揮官。

「別怪我。」安東尼在房內自言自語說：「雖然我跟你們無仇無怨，但為了教會的大義，只能夠犧牲你們以換取無血開城。」

安東尼向著艦長室內的神像低頭懺悔。可是懺悔完畢後，他卻感覺到有一種難以釋懷的不安。

「必要時候，也要我親手解決。」於是他把掛牆的劍盾拿下來，靜待著凌晨的來臨。

我斷

黑貓post 留個名

──世界協調時間２０００，二號船艦。

在西南太平洋上現在已經夜深，更是人們熟睡的時間，但負責執行秘密任務的聖殿騎士團才剛開始行動。他們每五人一組分成三個小隊，總共十五位紅衣騎士迅速無聲走到三階客艙的走廊中央，並分別將三間客房的外門包圍起來。

負責３１６艙房的騎士小隊，其中領頭騎士左手輕按門柄，右手稍稍插入鑰匙；他對身邊同袍打眼色，接著推開房門──

兩名騎士在紅袍底下取出裝有滅音器的衝鋒槍，左右同時射向被窩，二話不說就射殺兩張床上的客人！

３１７、３１８的艙房亦同時上演著刺殺行動，雖然《耶路撒冷公約》禁止宗教團體保管槍械，但聖殿騎士的槍枝卻是由梵諦岡內的瑞士近衛隊提供；瑞士近衛表面上是獨立的僱傭兵，然而背後竟是聖殿騎士團的軍火商。

而且聖殿騎士配備的HK MP5A3衝鋒槍是經過特別改造，能夠發射附魔的黃銅子彈；換言之這些槍械的殺害目標主要不是人類，而是神魔。

忽然亮起光來，負責掃蕩３１８艙房的小隊，前線兩名聖殿騎士打開戰術燈把房間照亮，然後上前確認二人屍體。根據客人名單，這艙房應該睡著杜晞陽和杜夕嵐才對──

「沒有人？」騎士打開被窩，裡面卻只有枕頭和外套！兩名騎士馬上回頭搜索房內，可是任何角落都找不到杜氏姊弟的蹤影──

「啊啊！」

忽然隔壁傳來同袍慘叫，五人小隊趕緊支援，電光火石間卻是眼前一黑──

「再去投一次胎吧。」冷酷的女聲是騎士們最後聽見的說話，下一秒五人已經在魔瘴下身首異處。

「真弱呢，你說是嗎？烏洛波羅斯。」夏思思輕佻地對腕上蛇寵笑說。

「別耍傻了，我們趕快離開吧。」娜瑪把兩具騎士遺體拖到走廊，「這艘船有好幾百個教會的騎士，我可不想跟他們糾纏。」

然後杜氏姊弟，以及兩位希臘女神分別從兩間艙房走出來說：「我們都準備好了！」

「這樣小娜娜帶頭走呢。」

「欸？為什麼是我啊！」

「從胸部的贅肉就看得出小娜娜是肉盾系嘛，思思會在後方用預視術支援妳的。」

「唉……好啦，你們都跟上來就是。」

娜瑪好不願意的帶頭走，剛跑到樓梯又有幾個白衣騎士迎面而來，但很快就被娜瑪射出的黑色魔箭殺死了。

「都是那個笨蛋闖禍，害我連睡個覺都不行！」

事實上遠在香港的利雅言早就料到梵諦岡會把蘇梓我逐出教會，於是拜託蘇梓我用念動術通知娜瑪等人逃走。可是茫茫大海之上，周圍又是聖教軍隊，究竟她們可以往哪裡逃？

更不妙的是，一方面蘇梓我已經耗盡魔力無法前往營救，另一方面聖教的船艦亦佈了結界封印他們去路，使娜瑪等人連魔界都無法返回。

終於斷到

未完既話再斷

「二樓樓梯被雜物封住了，我們轉往走廊另一端吧！」娜瑪領頭跑往甲板，雖然走廊上有眾多聖教騎士，但她本來就十分討厭教會，因此殺得蠻高興的。

「小心，背後有追兵！」夏思思大叫。

「幾位姐姐，由我來擋下吧！」杜晞陽大喝一聲把羅剎天召喚出來，羅剎天立即用巨大身軀塞住走廊，並以神力擋下聖殿騎士的亂槍掃射！

「羅剎天只是古神靈魂，他不會死的，我們由他殿後好了。」娜瑪繼續拼命地跑，跑到樓梯口時卻遭遇埋伏──

「危險！」杜夕嵐踏前以羅剎刃擋下騎士鐵鎚，娜瑪頓時補上一箭將對方殺死。

「謝了，繼續走！」娜瑪說到一半，卻被雅典娜阻止──

「等等，」雅典娜指向阿提蜜絲旁邊的艙房說：「從那裡窗台可以直接跳往甲板，應該可以避開伏擊。」

「好啦，看妳是智慧女神我信妳一次好了。」

於是娜瑪不顧儀態一腳就把房門踢毀，又轟爆玻璃窗，並在外牆裝潢上跳來跳去，兩三下功夫便降落到甲板上。

船上騎士發現他們抄別道逃遁，立即調動軍隊前往甲板包圍娜瑪等人。此時負責指揮的第二艦艦長還是滿懷信心的，反正娜瑪她們都是甕中之鱉，根本無處可逃。

「艦長不好了！東南方３０度突然有一艘不明船隻急速逼近，也許是這些叛徒的同黨！」

但艦長不相信他，「別說傻話了，遠征海軍一行三十艘船艦，我們第二艦卻置身中間，敵方單憑一艘船怎能營救那些叛徒？」

但係人哋就算一個杜小弟

都可以打到你班騎士上天國

第二艦的艦長所言甚是，但前提只是前來的是普通船。可是漆黑海洋上，只見一艘破舊帆船高速駛過來，眼見快要跟其他聖教船艦相撞上時，破舊帆船居然名副其實地「穿過」了聖教的運兵船！

原來前往營救娜瑪的不是別人，正是蘇梓我的另一頭使役魔比夫龍。

比夫龍悔恨說道：「不得不承認，在跟那人類訂下契約後連我自己的魔力也大幅增長了。」

此刻站在船首的比夫龍手持死靈燭台，從南太平洋召來一艘幽靈船直接衝往聖教第二艦，目標就是要接走娜瑪等人。而且正值凌晨，除了第二艦之外，其餘船艦都不在備戰狀態，結果居然讓比夫龍的幽靈船輕易駛近──

「比夫龍！這邊啊！」娜瑪高興地在甲板上揮手，但同時她身後已經有數百騎士追上來，一同舉槍瞄準她們──

「小娜娜！來不及了，我們自己上啊！」

頃刻間一陣毒霧包圍甲板，朦朧中竟是一頭巨蟒捲起身體包裹娜瑪等人！聖教騎士立即開火，但烏洛波羅斯的虹光鱗片卻是刀槍不入，把黃銅子彈通通彈開！

「烏洛波羅斯，跳！」

像指揮小狗一樣，夏思思命令巨蟒躍動身體，船艦馬上傾側四十五度，幾乎翻船！甲板上的騎士站不住腳紛紛跌倒，但烏洛波羅斯已經揹著眾人躍身飛往幽靈船，把娜瑪等人安全送達另一邊的幽靈船之上。

人人都係咁讚黑貓架

跟得蘇哥多點都有返一兩下散手

蘇哥間接carry 隊友

蘇哥快d報仇啦

蘇哥兩面不是o

不嬲都話蘇哥信得過

接返d後宮返黎先

唔知佢會變成點

變成暴力化

蘇哥本性係善良既

蘇哥最多鹹濕化

善良都可以鹹濕既

屌 live左

一齊追 live

隻幽靈船係咪The Flying Dutchman

個個都話你短呢

召喚隻傳說級既幽靈船出黎坐下都唔錯

謠言黎啫

幾時見番艾因加納

仲有28個正皮又加更啦

唔可以劇透架嘛

有得見番就

召喚titanic

「從胸部的贅肉就看得出小娜娜是肉盾系嘛

可能會召喚好多西瓜上返黎

[img][img][img][img][img][/img][/img][/img][/img][/img]

唔好話每晚有文 36小時一次文都好好

聖教真係好柒

文咁短

邊個黎？已經唔記得哂啲名
兩個希臘女神個名都唔記得埋 睇上面篇文成頭問號

國家機密

因為蘇哥勁

唔算短啦

一d少出場既我會盡量提醒返
艾因加納係澳洲嗰條雌雄同體蛇既老母

當對胸係沙包咁打

我又要打

快上喔

黑貓
出面好似發生大件事咁
唔開名算啦

臨近書展，無論作者抑或出版社都想有d搞作，一個唔小心好易出事
所以黑貓匿埋係度出故就算

咁文呢

２７

「飛、飛翔的荷蘭人！」

一眾聖教騎士看見幽靈帆船在海上乘風破浪，飛快遠去，紛紛感到不可思議，令他們聯想起那艘傳說中的幽靈船。據說英國國王喬治五世，他年青時就曾在澳洲附近的海上親眼目睹「飛翔的荷蘭人」。

如今幽靈船急速遠去，遠征軍的旗艦立刻下令艦隊轉舵加速，緊追幽靈船不放，同時又吩咐最接近幽靈船的船艦向它發動魔術砲擊！

在幽靈船的三百米外，娜瑪看見兩首聖教戰船在甲板上浮現巨型魔法陣，大感不妙。

「比夫龍！他們要開火了！」

「嘖！」比夫龍唯有使役死靈船夫加速划槳，但無論幽靈船走得如何快，在海上都只是一個活靶任由聖教轟炸罷了──

兩道強光劃破夜空，把海面照成一片赤紅，並以光速襲向幽靈船的船桅──「啪砰」一聲，幽靈船的前桅應聲折斷，龐然船帆緩緩下。

聖教艦員大聲報告：「擊中目標了！就算幽靈船沒有實體，被聖魔術攻擊還是現形啊！」

而且幽靈船失去其中一帆後，船速明顯減慢；於是聖教艦隊迅即包圍幽靈船，這時候最接近幽靈船的艦長得意笑道：

「原本我們這個艦隊就是為了跟正教在海上決戰而編制的，每艘艦上除了配置遠距離海對海Ａ級魔術小隊，船身亦都鑲嵌了最高級的反魔術裝甲，要擊沉那爛帆船簡直易如反──」

新人輕輕一斷

語未畢，那艘聖教軍艦突然整個爆炸，旁邊艦隊看見該艦頓成超巨型火球，猶如被數百噸黃色炸藥轟炸一般！

聖教眾員都以為自己眼花，直至火球消失，海上佈滿船艦殘骸，他們才不得不相信眼前事實。

「哇……」這時候身處幽靈船上的娜瑪攤開右手，同樣表示訝異。而雅典娜就跟她說：

「這點小事對於父神的閃電火來說沒什麼值得驚訝的，請娜瑪小姐妳盡情攻擊吧。」

「哦，呵呵呵！」娜瑪滿心歡喜，展翅飛到半空，好讓她有空間拉弓劃出另一道巨型閃電火──

正好天上烏雲密佈，所有雷電力量集中於娜瑪右手；此刻娜瑪好比太陽耀眼，然後她奮力一擲，雷霆長槍已經插在另一艘聖教軍艦的船身──

被命中的軍艦，它的反魔術裝甲幾乎沒有時間發動，眨眼間就膨脹了一倍，轟隆一聲炸得灰飛煙滅！

「太厲害啦！本小姐太厲害啦！」久違的滿足感令到身處半空的娜瑪放聲大笑，只要手上有閃電火，聖教之徒不足為患！

接著在汪洋大海上，只聽見娜瑪哇哈哈哈的笑聲，伴隨一道又一道的雷電逐一劈向聖教艦隊，海上爆風四起火光熊熊；不消一會已經有五艘運兵船被她的雷閃擊沉，換言之超過二千兵力頓時失去聯絡。

其後，儘管聖教艦隊嘗試開火還擊，但娜瑪在黑夜中左穿右插，根本難以命中，直至一個人的出現──

I am back

2日無斷你 好掛住你啲文

一齊斷

仲有你條短J

「小娜娜，後面啊！」

不知何時，幽靈船連主桅都被砍斷，硬木桅杆連同帆布一起砸向娜瑪──娜瑪在空中閃身迴避，同時一口利刃卻從帆布背後穿出，直刺她的頸項──

「哇啊啊！」娜瑪連忙用黑霧魔瘴保護自己，但對方舉盾在她頭頂，猛力把她轟到船上甲板，甚至在甲板砸穿了一個大洞！

「好痛啊……」娜瑪在碎木中爬了出來，「究竟是誰偷襲本小姐？」

「阿斯摩太，很遺憾狩獵惡魔是本人的職責。」原來說話的人正是安東尼將軍，只見他站在斷掉桅杆上，一身盔甲反射著白銀月光，威風凜凜。

「是聖教的將軍嗎？」娜瑪抱怨道：「那笨蛋說你是教會樞機當中最忠謹正直的，但最後還不是被這個人背叛了啊？」

但正是因為安東尼將軍對教廷忠心耿耿，他才能夠避免滲雜私人感情執行任務，某程度來說他是教會內最棘手的敵人。

安東尼冷冷道：「阿斯摩太，請多多指教。」

「誰跟你指教了！」娜瑪踏穩腳步，舉掌朝天──海上頓時刮起風暴、雷電交加、傾盆大雨！

天地間所有的雷元素被吸到她的手上，令到娜瑪的閃電火威力倍增，甚至周圍數十公里內的電子雷達都突然失靈！

「混蛋老頭受死啦！」

隆隆一道雷電劈向安東尼，電光火石間，安東尼的身影竟瞬間消失，同時卻有另一道殺氣從娜瑪背後迫近──

斷JJ＿

好緊張

「什麼？」娜瑪背脊突感冰冷，原來已經被安東尼重重劈了一劍，濺出不少鮮血。

安東尼將軍冷靜道：「居然在千鈞一髮間避開了致命傷，不愧是爵位惡魔。」

但二話不說，安東尼又再舉盾提劍衝向娜瑪！因為娜瑪之前太過放肆亂擲閃電火，現在魔力不足與安東尼對抗，連飛行速度也不及眼前人類──

吼！

還好同樣升格為神級的烏洛波羅斯張開血盆大口，上半身頭噴毒霧，下半身擺尾重擊。安東尼看見巨蟒來勢洶洶，唯有停下腳步舉盾擋下。

「小娜娜要振作啊！還有比夫龍，我們一起上！」

說畢夏思思完全解放魔力，變回大人身體，並向安東尼連環轟出魔法箭！與此同時，比夫龍為了保護娜瑪亦催動全身魔力，甚至突破自己界限從天上海上召喚無數死靈，佈滿整個天空！

同在甲板上的杜夕嵐和杜晞陽亦不敢怠慢，本想上前助陣，卻被雅典娜阻止了。

「那個聖教的人類殊不簡單。他全身的盔甲，以及兩手的劍盾都是由魔法礦製成。但魔法礦極為罕有，是打造神器不可或缺的材料；換言之那個人類身上是一整副『人工的神器』，你們絕非他的對手，貿然加勢只會礙事。」

才剛說完，在安東尼的銀劍亂舞面前，數百死靈猶如紙張一樣被簡單切斷；另一側夏思思亦用魔法轟向安東尼，但安東尼舉起銀盾就輕易化解她的魔術。

課金

就在安東尼與兩頭惡魔糾纏期間，烏洛波羅斯又在安東尼頭頂襲來──不過安東尼及時砍出一道劍氣，居然連巨蟒虹鱗都能打掉數片！讓烏洛波羅斯痛苦倒地掙扎。

娜瑪暗道：「這人類太強了，唯有我的閃電火才能傷到他……所以這次一定要命中！」

屏息靜氣，娜瑪右手凝聚魔力，雙眼快速捕捉安東尼的身影；雷霆元素漸漸流進體內，眼見閃電火準備就緒，娜瑪卻體內魔力卻忽被抽空──

「六芒封魔結界發動！」

當娜瑪發現幽靈船的六個方位被聖教軍艦包圍之際已經為時已晚，那是聖教專門對付神魔的特Ａ級封印術，必需動用至少六名樞機級騎士在六個方位唸咒施法；然後封印術一但發動，封印之內的鬼神之力就會瞬即消逝！

「決鬥已經結束了，神魔始終敵不過人類。」事實上死在安東尼手上的古神多不勝數，此時他慢慢步往倒地的娜瑪，然後停下腳步，在她面前提劍砍下──

生死關頭，娜瑪動用最後一口氣使喚黑霧勉強擋住劍刃──卻敵不過安東尼的劍勢，整個人翻滾數圈被轟到甲板欄杆之上！

──噠噠、撲通。

娜瑪身上的某件東西因衝擊而跌出，越過圍欄並掉到海裡……乍看之下，好像是那個麻煩的天使櫃。

聽晚小娜娜繼續打過

聽日開新po繼續
記住留返個位俾我放新 link

天使岀黎清場

歡迎新人

兩日無見你就記錯左

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是安東尼

唔知天使會點

仲有把燃點世界之劍

阻住天使係裙底訓教 死緊

邊個比你打到小娜娜咁傷

幫小娜娜教訓佢地

打完蘇哥呵返

天使救世界

安東尼 蘇哥打柒佢

蘇哥要救人啦

天使一出就認左小娜娜做老母

今次預位預得無咁好，等我開個新po先

新po已開，歡迎留名正皮

最後衝刺推爆黑貓

放心啦
次次都係去唔到1001

好

但有一次俾人推爆左，所以以防萬一

991

推爆佢

以為冇人推爆你？？

再推